# Front Accounting 2.4.x internationalization file.
# Copyright (C) 2007-2024 Front Accounting Team
# This file is distributed under the same license as the Front Accounting package.
# Felixye <felix@mixpwr.com>, 2024.
# 
# Translators:
# Felixye <felix@mixpwr.com>, 2024.
# Ap.Muthu <apmuthu@usa.net>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FrontAccounting 2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-11 13:17+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-05 18:57+0530\n"
"Last-Translator: Ap.Muthu <apmuthu@usa.net>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/gnuacademy/teams/55037/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Simplified Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"

#: frontaccounting.php:73 frontaccounting.php:74
msgid "Main  Menu"
msgstr "主目录"

#: frontaccounting.php:75 access/logout.php:21 themes/canvas/renderer.php:42
#: themes/canvas/renderer.php:53 themes/default/renderer.php:73
#: themes/default/renderer.php:87 themes/dropdown/renderer.php:84
#: themes/dropdown/renderer.php:93
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: access/login.php:13 access/password_reset.php:13
msgid "Restricted access"
msgstr "受限制的访问"

#: access/login.php:28
msgid "Login as user: demouser and password: password"
msgstr "登录用户名:demouser 密码:password"

#: access/login.php:32
msgid "Please login here"
msgstr "请在这里登录"

#: access/login.php:34
msgid "or"
msgstr "或"

#: access/login.php:34
msgid "request new password"
msgstr "请求新密码"

#: access/login.php:57 access/login.php:90
msgid "Authorization timeout"
msgstr "登录超时"

#: access/login.php:57 access/login.php:95
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: access/login.php:95 access/password_reset.php:61 admin/inst_module.php:160
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: access/login.php:103
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: access/login.php:107 admin/users.php:202
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: access/login.php:116 access/login.php:122 access/password_reset.php:69
#: access/password_reset.php:75 admin/create_coy.php:247
#: admin/create_coy.php:327 admin/inst_upgrade.php:63
#: includes/sysnames.inc:213
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: access/login.php:135
msgid "Login -->"
msgstr "登录"

#: access/login.php:170 access/password_reset.php:106
#: admin/display_prefs.php:125 themes/canvas/renderer.php:184
#: themes/default/renderer.php:136 themes/dropdown/renderer.php:211
msgid "Theme:"
msgstr "主题:"

#: access/logout.php:32
msgid "Thank you for using"
msgstr "感谢您的使用"

#: access/logout.php:43
msgid "Click here to Login Again."
msgstr "点击这里重新登录。"

#: access/password_reset.php:63 reporting/rep103.php:274
#: reporting/rep106.php:95 reporting/rep205.php:186
#: reporting/includes/header2.inc:110 sales/manage/sales_people.php:99
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: admin/attachments.php:72
msgid "Attach Documents"
msgstr "添加附件"

#: admin/attachments.php:139
msgid "Attachment has been inserted."
msgstr "附件已上传。"

#: admin/attachments.php:145
msgid "Attachment has been updated."
msgstr "附件已更新。"

#: admin/attachments.php:160
msgid "Attachment has been deleted."
msgstr "附件已被删除。"

#: admin/attachments.php:182 admin/view_print_transaction.php:72
#: gl/inquiry/journal_inquiry.php:47
#: manufacturing/work_order_add_finished.php:191
#: manufacturing/work_order_costs.php:136
#: manufacturing/work_order_entry.php:358
#: manufacturing/work_order_entry.php:367
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:166
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:47
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: admin/attachments.php:187 sales/allocations/customer_allocation_main.php:32
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:42
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:176
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:115
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:252 sales/manage/customers.php:331
#: sales/manage/customer_branches.php:270
msgid "Select a customer: "
msgstr "选择一个客户:"

#: admin/attachments.php:214 admin/create_coy.php:269
#: admin/crm_categories.php:106 admin/fiscalyears.php:164
#: admin/inst_lang.php:100 admin/payment_terms.php:142 admin/printers.php:96
#: admin/shipping_companies.php:106 admin/tags.php:140 admin/users.php:155
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:117
#: fixed_assets/fixed_asset_classes.php:101 gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:179
#: gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:160 gl/manage/bank_accounts.php:153
#: gl/manage/currencies.php:164 gl/manage/exchange_rates.php:94
#: gl/manage/gl_account_classes.php:131 gl/manage/gl_account_types.php:159
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:201 gl/manage/gl_quick_entries.php:303
#: includes/ui/attachment.inc:94 includes/ui/class.crud_view.inc:290
#: includes/ui/contacts_view.inc:61 includes/ui/simple_crud_class.inc:52
#: includes/ui/ui_view.inc:1619 inventory/prices.php:163
#: inventory/purchasing_data.php:168
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:106
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:85
#: inventory/manage/item_categories.php:147
#: inventory/manage/item_codes.php:146 inventory/manage/item_units.php:110
#: inventory/manage/locations.php:170 inventory/manage/sales_kits.php:51
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:61
#: manufacturing/manage/bom_edit.php:60
#: manufacturing/manage/work_centres.php:114
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:319
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:551
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:253
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:192
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:196 sales/manage/credit_status.php:119
#: sales/manage/customer_branches.php:158
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:156 sales/manage/sales_areas.php:103
#: sales/manage/sales_groups.php:99 sales/manage/sales_people.php:119
#: sales/manage/sales_points.php:99 sales/manage/sales_types.php:121
#: taxes/item_tax_types.php:139 taxes/tax_groups.php:140
#: taxes/tax_types.php:132
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/attachments.php:219 gl/inquiry/journal_inquiry.php:122
msgid "View"
msgstr "查看"

#: admin/attachments.php:224 includes/ui/attachment.inc:96
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: admin/attachments.php:229 admin/create_coy.php:272
#: admin/crm_categories.php:110 admin/fiscalyears.php:166
#: admin/inst_chart.php:90 admin/inst_lang.php:109 admin/inst_module.php:135
#: admin/inst_theme.php:87 admin/payment_terms.php:143 admin/printers.php:97
#: admin/shipping_companies.php:107 admin/tags.php:141 admin/users.php:157
#: fixed_assets/fixed_asset_classes.php:102 gl/gl_budget.php:136
#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:181 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:162
#: gl/manage/bank_accounts.php:154 gl/manage/currencies.php:166
#: gl/manage/exchange_rates.php:99 gl/manage/gl_account_classes.php:132
#: gl/manage/gl_account_types.php:160 gl/manage/gl_quick_entries.php:202
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:304 includes/ui/attachment.inc:98
#: includes/ui/class.crud_view.inc:294 includes/ui/contacts_view.inc:64
#: includes/ui/simple_crud_class.inc:54 includes/ui/ui_input.inc:305
#: inventory/prices.php:164 inventory/purchasing_data.php:169
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:111
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:86
#: inventory/manage/item_categories.php:148
#: inventory/manage/item_codes.php:147 inventory/manage/item_units.php:111
#: inventory/manage/locations.php:171 inventory/manage/sales_kits.php:52
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:63
#: manufacturing/manage/bom_edit.php:61
#: manufacturing/manage/work_centres.php:115
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:317
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:255
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:194
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:198 sales/manage/credit_status.php:120
#: sales/manage/customer_branches.php:162
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:157 sales/manage/sales_areas.php:104
#: sales/manage/sales_groups.php:100 sales/manage/sales_people.php:120
#: sales/manage/sales_points.php:100 sales/manage/sales_types.php:122
#: taxes/item_tax_types.php:140 taxes/tax_groups.php:141
#: taxes/tax_types.php:133
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/attachments.php:239 admin/backups.php:74 admin/backups.php:160
#: includes/ui/attachment.inc:84
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: admin/attachments.php:241 includes/ui/attachment.inc:84
msgid "Filetype"
msgstr "文件类型"

#: admin/attachments.php:282 admin/attachments.php:288
msgid "Transaction #"
msgstr "交易"

#: admin/attachments.php:291
msgid "Attached File"
msgstr "附件"

#: admin/backups.php:21 admin/backups.php:47 admin/backups.php:125
#: admin/backups.php:153 admin/backups.php:166 admin/backups.php:186
msgid "Select backup file first."
msgstr "先选择备份文件。"

#: admin/backups.php:50
msgid "Backup and Restore Database"
msgstr "备份和恢复数据库"

#: admin/backups.php:59
msgid "Backup paths have not been set correctly."
msgstr "备份路径没有被正确设置。"

#: admin/backups.php:60
msgid "Please contact System Administrator."
msgstr "请联系系统管理员。"

#: admin/backups.php:61
msgid "cannot find backup directory"
msgstr "无法找到备份目录"

#: admin/backups.php:73
msgid "Backup successfully generated."
msgstr "备份成功生成。"

#: admin/backups.php:76
msgid "Database backup failed."
msgstr "数据库备份失败。"

#: admin/backups.php:109 admin/create_coy.php:268 admin/fiscalyears.php:155
#: admin/inst_lang.php:85 admin/inst_lang.php:97
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:107
#: gl/manage/bank_accounts.php:150 gl/manage/currencies.php:162
#: gl/manage/gl_account_classes.php:126 gl/manage/gl_quick_entries.php:237
#: includes/system_tests.inc:41 includes/system_tests.inc:116
#: includes/system_tests.inc:129 includes/ui/class.reflines_crud.inc:56
#: includes/ui/ui_lists.inc:1879 purchasing/manage/suppliers.php:232
#: reporting/rep101.php:122 reporting/rep101.php:133 reporting/rep102.php:107
#: reporting/rep102.php:109 reporting/rep104.php:103 reporting/rep106.php:82
#: reporting/rep114.php:74 reporting/rep115.php:160 reporting/rep201.php:111
#: reporting/rep202.php:117 reporting/rep202.php:119 reporting/rep203.php:84
#: reporting/rep206.php:111 reporting/rep303.php:214 reporting/rep303.php:219
#: reporting/rep304.php:123 reporting/rep402.php:131 reporting/rep402.php:132
#: reporting/rep402.php:183 reporting/rep501.php:113
#: sales/manage/sales_points.php:94 sales/manage/sales_points.php:95
#: sales/manage/sales_types.php:119 taxes/item_tax_types.php:129
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/backups.php:150
msgid "Restore backup completed."
msgstr "还原备份完成。"

#: admin/backups.php:159
msgid "File successfully deleted."
msgstr "文件成功删除。"

#: admin/backups.php:164
msgid "Can't delete backup file."
msgstr "无法删除备份文件。"

#: admin/backups.php:176
msgid "You can only upload *.sql backup files"
msgstr "您只能上传*.sql备份文件"

#: admin/backups.php:184
msgid "File was not uploaded into the system."
msgstr "文件没有上传到系统中。"

#: admin/backups.php:193
msgid "Create backup"
msgstr "创建备份"

#: admin/backups.php:194 sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:588
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:644
msgid "Comments:"
msgstr "评论:"

#: admin/backups.php:195
msgid "Compression:"
msgstr "压缩:"

#: admin/backups.php:197
msgid "Create Backup"
msgstr "创建备份"

#: admin/backups.php:199
msgid "Backup scripts maintenance"
msgstr "维护备份脚本"

#: admin/backups.php:205
msgid "View Backup"
msgstr "查看备份"

#: admin/backups.php:206
msgid "Download Backup"
msgstr "下载备份"

#: admin/backups.php:207
msgid "Restore Backup"
msgstr "还原备份"

#: admin/backups.php:210
msgid "Delete Backup"
msgstr "删除备份"

#: admin/backups.php:223
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: admin/change_current_user_password.php:16
#: admin/change_current_user_password.php:99 themes/canvas/renderer.php:49
#: themes/default/renderer.php:81 themes/dropdown/renderer.php:89
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: admin/change_current_user_password.php:40 admin/users.php:40
msgid "The password entered must be at least 4 characters long."
msgstr "密码必须至少4个字符长。"

#: admin/change_current_user_password.php:47 admin/users.php:47
msgid "The password cannot contain the user login."
msgstr "密码不能包含用户名。"

#: admin/change_current_user_password.php:54
msgid "The passwords entered are not the same."
msgstr "输入的密码是不一致的。"

#: admin/change_current_user_password.php:68
msgid "Password cannot be changed in demo mode."
msgstr "密码在演示模式不能更改。"

#: admin/change_current_user_password.php:73
msgid "Your password has been updated."
msgstr "您的密码已更新。"

#: admin/change_current_user_password.php:85 admin/users.php:191
msgid "User login:"
msgstr "用户登录:"

#: admin/company_preferences.php:16 applications/setup.php:18
#: themes/canvas/renderer.php:140
msgid "Company Setup"
msgstr "公司设置"

#: admin/company_preferences.php:163
msgid "Company setup has been updated."
msgstr "公司设置已被更新。"

#: admin/company_preferences.php:265
msgid "Name (to appear on reports):"
msgstr "名称（出现在报告）:"

#: admin/company_preferences.php:266 admin/shipping_companies.php:142
#: includes/ui/contacts_view.inc:106 inventory/manage/locations.php:212
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:635 sales/manage/customers.php:235
msgid "Address:"
msgstr "地址:"

#: admin/company_preferences.php:269 admin/shipping_companies.php:138
#: purchasing/manage/suppliers.php:245 sales/manage/customer_branches.php:253
msgid "Phone Number:"
msgstr "电话号码:"

#: admin/company_preferences.php:270 includes/ui/contacts_view.inc:101
#: purchasing/manage/suppliers.php:248 sales/manage/customers.php:259
#: sales/manage/customer_branches.php:255
msgid "Fax Number:"
msgstr "传真号码:"

#: admin/company_preferences.php:271 admin/users.php:213
msgid "Email Address:"
msgstr "电邮地址:"

#: admin/company_preferences.php:279
msgid "Company Logo:"
msgstr "公司标志:"

#: admin/company_preferences.php:280
msgid "New Company Logo (.jpg)"
msgstr "新的公司标识（.jpg）"

#: admin/company_preferences.php:281
msgid "Delete Company Logo:"
msgstr "删除公司标志:"

#: admin/company_preferences.php:283
msgid "Time Zone on Reports"
msgstr "报告中的时区"

#: admin/company_preferences.php:296
msgid "Months."
msgstr "月。"

#: admin/company_preferences.php:300
msgid "Automatic Revaluation Currency Accounts"
msgstr "自动重估外币账户"

#: admin/company_preferences.php:313 includes/dashboard.inc:317
#: reporting/reports_main.php:316
msgid "Manufacturing"
msgstr "生产"

#: admin/company_preferences.php:321
msgid "Search Item List"
msgstr "搜索物品列表"

#: admin/company_preferences.php:322
msgid "Search Customer List"
msgstr "搜寻客户名单"

#: admin/company_preferences.php:323
msgid "Search Supplier List"
msgstr "搜索供应商名单"

#: admin/company_preferences.php:324
msgid "Login Timeout:"
msgstr "登录超时:"

#: admin/company_preferences.php:324
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: admin/company_preferences.php:330 admin/display_prefs.php:162
#: admin/gl_setup.php:309 admin/inst_chart.php:84 admin/inst_lang.php:103
#: admin/inst_module.php:129 admin/inst_module.php:147
#: admin/inst_module.php:189 admin/inst_theme.php:81
#: dimensions/dimension_entry.php:283 gl/gl_bank.php:415 gl/gl_budget.php:134
#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:265 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:276
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:60 includes/ui/attachment.inc:175
#: includes/ui/class.crud_view.inc:298 includes/ui/db_pager_view.inc:180
#: includes/ui/simple_crud_class.inc:56 includes/ui/simple_crud_class.inc:225
#: includes/ui/ui_input.inc:227 includes/ui/ui_input.inc:967
#: inventory/adjustments.php:258 inventory/cost_update.php:152
#: inventory/reorder_level.php:111 inventory/transfers.php:238
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:212
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:150
#: inventory/manage/sales_kits.php:208 manufacturing/work_order_entry.php:437
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:132
#: purchasing/po_receive_items.php:328
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:188
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:287 purchasing/includes/ui/po_ui.inc:445
#: sales/credit_note_entry.php:302 sales/customer_credit_invoice.php:376
#: sales/customer_delivery.php:529 sales/customer_invoice.php:663
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:288
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:231
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:554
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:339
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/create_coy.php:21
msgid "Create/Update Company"
msgstr "创建/更新公司"

#: admin/create_coy.php:59
msgid "This database settings are already used by another company."
msgstr "这个数据库已被另一个公司设置。"

#: admin/create_coy.php:124
msgid "Error creating Database: "
msgstr "错误创建数据库:"

#: admin/create_coy.php:130
msgid "Cannot create new company due to bugs in sql file."
msgstr "无法建立新的公司由于在SQL文件的错误。"

#: admin/create_coy.php:148 admin/create_coy.php:216
msgid "Cannot open the configuration file - "
msgstr "无法打开配置文件 -"

#: admin/create_coy.php:150 admin/create_coy.php:218
msgid "Cannot write to the configuration file - "
msgstr "无法写入到配置文件 -"

#: admin/create_coy.php:152 admin/create_coy.php:188 admin/create_coy.php:220
msgid "The configuration file "
msgstr "配置文件"

#: admin/create_coy.php:164
msgid "New company has been created."
msgstr "新公司已创建。"

#: admin/create_coy.php:164
msgid "Company has been updated."
msgstr "公司已被更新。"

#: admin/create_coy.php:197
msgid "Cannot rename subdirectory to temporary name."
msgstr "不能重命名子目录临时名称。"

#: admin/create_coy.php:203
msgid "Cannot rename company subdirectory"
msgstr "无法重新命名公司子目录"

#: admin/create_coy.php:209
msgid "Error removing Database: "
msgstr "错误删除数据库:"

#: admin/create_coy.php:232
msgid "Selected company has been deleted"
msgstr "选定的公司已被删除"

#: admin/create_coy.php:247
msgid "Database Host"
msgstr "数据库主机"

#: admin/create_coy.php:247 admin/create_coy.php:333 admin/create_coy.php:344
msgid "Database User"
msgstr "数据库用户"

#: admin/create_coy.php:248 admin/create_coy.php:335 admin/create_coy.php:345
msgid "Database Name"
msgstr "数据库的名称"

#: admin/create_coy.php:248 admin/create_coy.php:337 admin/create_coy.php:347
msgid "Table Pref"
msgstr "表前缀"

#: admin/create_coy.php:248 admin/inst_lang.php:36
#: admin/print_profiles.php:161 includes/ui/class.reflines_crud.inc:38
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:141
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:144
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:172 purchasing/includes/ui/po_ui.inc:174
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/create_coy.php:268 admin/create_coy.php:351 admin/fiscalyears.php:159
#: admin/inst_lang.php:85 admin/inst_lang.php:97
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:107
#: gl/manage/bank_accounts.php:148 gl/manage/currencies.php:162
#: gl/manage/gl_account_classes.php:126 gl/manage/gl_quick_entries.php:237
#: includes/system_tests.inc:41 includes/system_tests.inc:116
#: includes/system_tests.inc:129 includes/ui/class.reflines_crud.inc:56
#: includes/ui/class.reflines_crud.inc:101 includes/ui/ui_lists.inc:1880
#: purchasing/manage/suppliers.php:232 reporting/rep101.php:121
#: reporting/rep101.php:132 reporting/rep102.php:106 reporting/rep102.php:108
#: reporting/rep104.php:105 reporting/rep106.php:84 reporting/rep114.php:76
#: reporting/rep115.php:159 reporting/rep201.php:110 reporting/rep202.php:116
#: reporting/rep202.php:118 reporting/rep203.php:83 reporting/rep206.php:110
#: reporting/rep303.php:209 reporting/rep303.php:218 reporting/rep304.php:122
#: reporting/rep402.php:131 reporting/rep402.php:132 reporting/rep501.php:111
#: sales/manage/sales_points.php:94 sales/manage/sales_points.php:95
#: sales/manage/sales_types.php:119 taxes/item_tax_types.php:133
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/create_coy.php:282
msgid "The marked company is the current company which cannot be deleted."
msgstr "标记的公司是目前公司不能被删除。"

#: admin/create_coy.php:331 admin/create_coy.php:342 admin/printers.php:84
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: admin/create_coy.php:332 admin/create_coy.php:343 admin/printers.php:135
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: admin/create_coy.php:334
msgid "Database Password"
msgstr "数据库密码"

#: admin/crm_categories.php:17
msgid "Contact Categories"
msgstr "联系人类别"

#: admin/crm_categories.php:41
msgid "Selected contact category has been updated"
msgstr "选定的联系人类别已更新"

#: admin/crm_categories.php:47
msgid "New contact category has been added"
msgstr "新添加了联系人类别"

#: admin/crm_categories.php:68
msgid "Category has been deleted"
msgstr "类别已被删除"

#: admin/crm_categories.php:88 purchasing/inquiry/suppliers_list.php:53
#: sales/inquiry/customers_list.php:54 sales/manage/customer_branches.php:283
msgid "Short Name"
msgstr "简称"

#: admin/crm_categories.php:88 admin/payment_terms.php:127
#: admin/printers.php:84 admin/print_profiles.php:147
#: admin/view/view_package.php:32 fixed_assets/fixed_asset_classes.php:89
#: fixed_assets/inquiry/stock_inquiry.php:168 gl/inquiry/accounts_list.php:39
#: gl/inquiry/accounts_list.php:52 gl/inquiry/tax_inquiry.php:80
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:190 gl/manage/gl_quick_entries.php:230
#: includes/dashboard.inc:1051 includes/dashboard.inc:1145
#: inventory/inquiry/stock_list.php:41 inventory/inquiry/stock_list.php:53
#: inventory/manage/item_codes.php:131 inventory/manage/item_units.php:94
#: inventory/manage/sales_kits.php:36 inventory/view/view_adjustment.php:54
#: inventory/view/view_transfer.php:50
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:28
#: manufacturing/manage/bom_edit.php:43 purchasing/po_receive_items.php:65
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:501
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:513 reporting/rep104.php:109
#: reporting/rep105.php:115 reporting/rep204.php:84 reporting/rep303.php:223
#: reporting/rep303.php:229 reporting/rep304.php:127 reporting/rep305.php:106
#: reporting/rep306.php:138 reporting/rep307.php:114 reporting/rep308.php:224
#: reporting/rep309.php:99 reporting/rep310.php:139 reporting/rep401.php:71
#: sales/create_recurrent_invoices.php:209
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:305
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:309 sales/manage/credit_status.php:97
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:128 taxes/tax_groups.php:126
#: taxes/tax_types.php:115
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: admin/crm_categories.php:143
msgid "Category Short Name:"
msgstr "分类简称:"

#: admin/crm_categories.php:144
msgid "Category Description:"
msgstr "类别描述:"

#: admin/display_prefs.php:16
msgid "Display Setup"
msgstr "显示设置"

#: admin/display_prefs.php:30
msgid "Query size must be integer and greater than zero."
msgstr "查询大小必须是大于零的整数。"

#: admin/display_prefs.php:110 reporting/includes/reports_classes.inc:237
msgid "PDF/Printer"
msgstr "PDF/打印机"

#: admin/display_prefs.php:132
msgid "Start-up Tab"
msgstr "启动标签"

#: admin/display_prefs.php:156 admin/inst_lang.php:35
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: admin/fiscalyears.php:81
msgid "Selected fiscal year has been updated"
msgstr "选择会计年度已更新"

#: admin/gl_setup.php:191 admin/gl_setup.php:209 admin/gl_setup.php:243
#: admin/gl_setup.php:245 admin/gl_setup.php:265 admin/gl_setup.php:303
#: admin/payment_terms.php:140
msgid "days"
msgstr "天"

#: admin/gl_setup.php:201 gl/manage/bank_accounts.php:219
msgid "Bank Charges Account:"
msgstr "银行收费帐目:"

#: admin/gl_setup.php:217 gl/manage/bank_accounts.php:130
#: includes/ui/ui_view.inc:552
msgid "Number"
msgstr "数"

#: admin/gl_setup.php:217 admin/view_print_transaction.php:127
#: admin/void_transaction.php:187 dimensions/inquiry/search_dimensions.php:132
#: dimensions/view/view_dimension.php:55 gl/bank_account_reconcile.php:268
#: gl/inquiry/bank_inquiry.php:75 gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:128
#: gl/inquiry/journal_inquiry.php:118 gl/view/bank_transfer_view.php:89
#: gl/view/gl_deposit_view.php:83 gl/view/gl_payment_view.php:81
#: gl/view/gl_trans_view.php:41 includes/ui/contacts_view.inc:40
#: inventory/inquiry/stock_movements.php:104
#: inventory/view/view_adjustment.php:43 inventory/view/view_transfer.php:36
#: manufacturing/search_work_orders.php:165
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:174
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:217
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:291
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:295
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:346
#: manufacturing/view/wo_issue_view.php:42
#: manufacturing/view/wo_production_view.php:43
#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:96
#: purchasing/includes/ui/grn_ui.inc:32 purchasing/includes/ui/grn_ui.inc:64
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:302 purchasing/inquiry/po_search.php:118
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:120
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:138
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:181 purchasing/view/view_po.php:117
#: purchasing/view/view_supp_credit.php:43
#: purchasing/view/view_supp_invoice.php:50
#: purchasing/view/view_supp_payment.php:76 reporting/rep501.php:87
#: reporting/rep601.php:80 reporting/rep602.php:81 reporting/rep702.php:53
#: reporting/includes/doctext.inc:222 sales/customer_credit_invoice.php:241
#: sales/customer_credit_invoice.php:246 sales/customer_delivery.php:335
#: sales/customer_delivery.php:340 sales/customer_invoice.php:446
#: sales/customer_invoice.php:451
#: sales/allocations/customer_allocation_main.php:94
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:81
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:83
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:361
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:149
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:219
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:174 sales/view/view_dispatch.php:85
#: sales/view/view_invoice.php:88 sales/view/view_receipt.php:42
#: sales/view/view_sales_order.php:96
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: admin/gl_setup.php:223
msgid "Legal Text on Invoice:"
msgstr "具有法律效力发票:"

#: admin/gl_setup.php:234
msgid "Receivable Account:"
msgstr "应收账款:"

#: admin/gl_setup.php:259
msgid "Payable Account:"
msgstr "应付帐户:"

#: admin/gl_setup.php:269 reporting/reports_main.php:229
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#: admin/gl_setup.php:280
msgid "Items Defaults"
msgstr "默认物品"

#: admin/inst_chart.php:62 admin/inst_lang.php:36 admin/inst_module.php:103
#: admin/inst_theme.php:55 inventory/inquiry/stock_status.php:75
#: reporting/rep303.php:215
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: admin/inst_chart.php:92 admin/inst_module.php:137 admin/inst_theme.php:89
#, php-format
msgid ""
"You are about to remove package \\'%s\\'.\n"
"Do you want to continue ?"
msgstr ""
"您即将丢弃此包 \\'%s\\'。\n"
"您想继续吗？"

#: admin/inst_lang.php:35 admin/printers.php:84
#: admin/shipping_companies.php:91 dimensions/dimension_entry.php:261
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:133
#: dimensions/view/view_dimension.php:55 gl/gl_journal.php:556
#: inventory/manage/item_categories.php:117
#: inventory/manage/item_categories.php:121
#: manufacturing/manage/work_centres.php:101
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:278
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:280
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:282 reporting/rep115.php:164
#: reporting/rep206.php:115 reporting/rep501.php:87 reporting/rep709.php:117
#: reporting/rep709.php:118 sales/manage/customer_branches.php:284
#: sales/manage/sales_people.php:99 taxes/item_tax_types.php:117
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/inst_lang.php:47
msgid "Supported"
msgstr "支持"

#: admin/inst_lang.php:120
msgid "Update default"
msgstr "更新默认"

#: admin/inst_lang.php:218
msgid "Language Code"
msgstr "语言代码"

#: admin/inst_lang.php:219
msgid "Language Name"
msgstr "语言名称"

#: admin/inst_lang.php:223
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: admin/inst_lang.php:225 admin/inst_lang.php:226
msgid "Language File"
msgstr "语言文件"

#: admin/inst_module.php:88
msgid "Selected extension has been successfully deleted"
msgstr "选择的扩展已被成功删除"

#: admin/inst_module.php:103 admin/inst_module.php:160
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: admin/inst_theme.php:40
msgid "Selected theme has been successfully deleted"
msgstr "选定的主题已成功删除"

#: admin/inst_theme.php:55
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: admin/payment_terms.php:16 reporting/includes/doctext.inc:40
#: sales/view/view_invoice.php:79 sales/view/view_sales_order.php:84
#: sales/view/view_sales_order.php:92
msgid "Payment Terms"
msgstr "付款条款"

#: admin/payment_terms.php:77
msgid "Selected payment terms have been updated"
msgstr "选择付款条件已更新"

#: admin/payment_terms.php:127 dimensions/dimension_entry.php:265
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:75
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:134
#: dimensions/view/view_dimension.php:55 gl/bank_account_reconcile.php:266
#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:90 gl/inquiry/bank_inquiry.php:75
#: gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:128 gl/inquiry/journal_inquiry.php:114
#: gl/inquiry/tax_inquiry.php:80 gl/manage/bank_accounts.php:129
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:190 gl/view/accrual_trans.php:52
#: includes/ui/ui_view.inc:552 inventory/inquiry/stock_movements.php:104
#: inventory/manage/item_categories.php:121
#: manufacturing/search_work_orders.php:166
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:253
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:291
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:295
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:346
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:136
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:179 reporting/rep102.php:127
#: reporting/rep202.php:138 reporting/rep402.php:136 reporting/rep501.php:87
#: reporting/rep601.php:80 reporting/rep602.php:81 reporting/rep702.php:60
#: reporting/rep704.php:79 reporting/rep704.php:87 reporting/rep704.php:95
#: reporting/rep709.php:113 reporting/rep710.php:78 reporting/rep710.php:86
#: reporting/reports_main.php:386 reporting/reports_main.php:551
#: reporting/includes/doctext.inc:161 reporting/includes/doctext.inc:204
#: reporting/includes/doctext.inc:223
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:147
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:216
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/payment_terms.php:140 admin/void_transaction.php:124
msgid "N/A"
msgstr "? /阿"

#: admin/payment_terms.php:176
msgid "Payment type:"
msgstr "付款方式:"

#: admin/printers.php:16
msgid "Printer Locations"
msgstr "打印机位置"

#: admin/printers.php:52
msgid "New printer definition has been created"
msgstr "新的打印机定义已创建"

#: admin/printers.php:53
msgid "Selected printer definition has been updated"
msgstr "选择打印机的定义已经更新"

#: admin/printers.php:69
msgid "Selected printer definition has been deleted"
msgstr "选择打印机的定义已被删除"

#: admin/printers.php:84 admin/printers.php:136
msgid "Printer Queue"
msgstr "打印机队列"

#: admin/printers.php:132
msgid "Printer Name"
msgstr "打印机名称"

#: admin/printers.php:133
msgid "Printer Description"
msgstr "打印机描述"

#: admin/printers.php:134
msgid "Host name or IP"
msgstr "主机名或IP"

#: admin/printers.php:137
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: admin/print_profiles.php:147
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: admin/security_roles.php:18
msgid "Access setup"
msgstr "访问设置"

#: admin/security_roles.php:105
msgid "New security role has been added."
msgstr "新的安全规则已被添加。"

#: admin/security_roles.php:113
msgid "Security role has been updated."
msgstr "安全规则已被更新。"

#: admin/security_roles.php:129
msgid "Security role has been sucessfully deleted."
msgstr "安全规则被成功删除。"

#: admin/security_roles.php:177 fixed_assets/inquiry/stock_inquiry.php:40
#: gl/manage/gl_accounts.php:208 inventory/inquiry/stock_movements.php:67
#: inventory/manage/items.php:566 purchasing/manage/suppliers.php:304
#: sales/manage/customers.php:333
msgid "Show inactive:"
msgstr "显示无效:"

#: admin/security_roles.php:194
msgid "Current status:"
msgstr "目前状态:"

#: admin/security_roles.php:235 admin/security_roles.php:241
msgid "Update view"
msgstr "更新视图"

#: admin/security_roles.php:236
msgid "Insert New Role"
msgstr "插入新角色"

#: admin/security_roles.php:240
msgid "Save Role"
msgstr "保存角色"

#: admin/security_roles.php:242
msgid "Clone This Role"
msgstr "克隆这个角色"

#: admin/security_roles.php:243
msgid "Delete This Role"
msgstr "删除此角色"

#: admin/security_roles.php:244 admin/void_transaction.php:253
#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:267 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:278
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:61 includes/ui/attachment.inc:177
#: includes/ui/class.crud_view.inc:301 includes/ui/simple_crud_class.inc:58
#: includes/ui/simple_crud_class.inc:229 includes/ui/ui_controls.inc:645
#: includes/ui/ui_input.inc:230 inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:214
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:151
#: inventory/manage/items.php:549
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:134
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:447
#: sales/create_recurrent_invoices.php:196
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:290
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:556
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/security_roles.php:244 inventory/manage/items.php:549
msgid "Cancel Edition"
msgstr "取消"

#: admin/shipping_companies.php:91
msgid "Contact Person"
msgstr "联系人"

#: admin/shipping_companies.php:91
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: admin/shipping_companies.php:91 inventory/manage/locations.php:155
msgid "Secondary Phone"
msgstr "第二个电话"

#: admin/shipping_companies.php:91 inventory/manage/locations.php:155
#: purchasing/inquiry/suppliers_list.php:53
#: sales/inquiry/customers_list.php:54
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: admin/shipping_companies.php:136 purchasing/manage/suppliers.php:244
#: sales/manage/customer_branches.php:252
msgid "Contact Person:"
msgstr "联系人:"

#: admin/shipping_companies.php:140 includes/ui/contacts_view.inc:100
#: inventory/manage/locations.php:215 purchasing/manage/suppliers.php:246
#: sales/manage/customers.php:258 sales/manage/customer_branches.php:254
msgid "Secondary Phone Number:"
msgstr "电话号码2:"

#: admin/system_diagnostics.php:17
msgid "System Diagnostics"
msgstr "系统信息"

#: admin/tags.php:33
msgid "Unspecified tag type"
msgstr "未指定的标签类型"

#: admin/tags.php:40 reporting/reports_main.php:407
#: reporting/reports_main.php:417 reporting/reports_main.php:429
#: reporting/reports_main.php:460 reporting/reports_main.php:469
#: reporting/reports_main.php:480 reporting/reports_main.php:508
#: reporting/reports_main.php:516 reporting/reports_main.php:526
msgid "Account Tags"
msgstr "帐户标签"

#: admin/tags.php:44
msgid "Dimension Tags"
msgstr "需求标签"

#: admin/tags.php:73
msgid "Selected tag settings have been updated"
msgstr "选择的标签设置已更新"

#: admin/tags.php:78
msgid "New tag has been added"
msgstr "已添加新的标签"

#: admin/tags.php:109
msgid "Selected tag has been deleted"
msgstr "选择的标签已被删除"

#: admin/tags.php:128
msgid "Tag Name"
msgstr "标记名称"

#: admin/tags.php:128
msgid "Tag Description"
msgstr "标签说明"

#: admin/tags.php:165
msgid "Tag Name:"
msgstr "标签名称:"

#: admin/tags.php:166
msgid "Tag Description:"
msgstr "标签说明:"

#: admin/users.php:16 includes/dashboard.inc:393
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: admin/users.php:31
msgid "The user login entered must be at least 4 characters long."
msgstr "用户名必须输入至少4个字符长。"

#: admin/users.php:72
msgid "The selected user has been updated."
msgstr "所选用户已被更新。"

#: admin/users.php:86
msgid "A new user has been added."
msgstr "一个新的用户已添加。"

#: admin/users.php:123 admin/users.php:209 includes/ui/contacts_view.inc:40
msgid "Full Name"
msgstr "姓名"

#: admin/users.php:123 includes/ui/contacts_view.inc:40
#: inventory/manage/locations.php:155 reporting/rep106.php:95
#: reporting/includes/header2.inc:98
#: sales/inquiry/customer_branches_list.php:49
#: sales/manage/sales_people.php:99
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: admin/users.php:124 sales/manage/customer_branches.php:290
#: sales/view/view_sales_order.php:98
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: admin/users.php:124
msgid "Last Visit"
msgstr "上次访问"

#: admin/users.php:124
msgid "Access Level"
msgstr "访问级别"

#: admin/users.php:211
msgid "Telephone No.:"
msgstr "电话号码:"

#: admin/users.php:215
msgid "Access Level:"
msgstr "访问权限:"

#: admin/users.php:219
msgid "User's POS"
msgstr "用户的POS"

#: admin/users.php:224
msgid "Use popup window for reports:"
msgstr "使用弹出窗口查看报告:"

#: admin/view_print_transaction.php:27
msgid "View or Print Transactions"
msgstr "查看或打印交易"

#: admin/view_print_transaction.php:43 admin/view_print_transaction.php:45
#: admin/view_print_transaction.php:129
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:123
#: includes/ui/ui_controls.inc:213 manufacturing/search_work_orders.php:152
#: purchasing/inquiry/po_search.php:94
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:52
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:115
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:149
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:102
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: admin/view_print_transaction.php:67
msgid "Only documents can be printed."
msgstr "只有文件可以打印。"

#: admin/view_print_transaction.php:83 admin/void_transaction.php:175
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:88
#: fixed_assets/inquiry/stock_inquiry.php:41 gl/inquiry/accounts_list.php:40
#: gl/inquiry/journal_inquiry.php:58 inventory/inquiry/stock_list.php:42
#: manufacturing/search_work_orders.php:86
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:483
#: purchasing/inquiry/po_search.php:78
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:108
#: purchasing/inquiry/suppliers_list.php:42
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:57
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:152
#: sales/inquiry/customers_list.php:42
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:51
#: sales/inquiry/customer_branches_list.php:38
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:187
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:117
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:257
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/view_print_transaction.php:128 admin/void_transaction.php:188
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:135
#: dimensions/view/view_dimension.php:55
#: fixed_assets/process_depreciation.php:100 gl/accruals.php:104
#: gl/accruals.php:211 gl/bank_account_reconcile.php:269
#: gl/inquiry/bank_inquiry.php:75 gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:128
#: gl/inquiry/journal_inquiry.php:113 gl/view/accrual_trans.php:52
#: gl/view/bank_transfer_view.php:86 gl/view/gl_deposit_view.php:71
#: gl/view/gl_payment_view.php:69 includes/dashboard.inc:1011
#: includes/dashboard.inc:1095 includes/ui/allocation_cart.inc:312
#: includes/ui/attachment.inc:142 includes/ui/ui_view.inc:552
#: inventory/inquiry/stock_movements.php:109
#: inventory/view/view_adjustment.php:44 inventory/view/view_transfer.php:37
#: manufacturing/search_work_orders.php:171
#: manufacturing/work_order_entry.php:399
#: manufacturing/work_order_entry.php:405
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:174
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:217
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:253
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:292
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:296
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:347
#: manufacturing/view/wo_costs_view.php:60
#: manufacturing/view/wo_production_view.php:44
#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:97
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:115
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:316
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:141
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:184 purchasing/view/view_po.php:144
#: reporting/rep101.php:137 reporting/rep107.php:226 reporting/rep201.php:115
#: reporting/rep306.php:138 reporting/rep310.php:139 reporting/rep402.php:136
#: reporting/rep402.php:141 reporting/rep501.php:87 reporting/rep601.php:80
#: reporting/rep602.php:81 reporting/rep704.php:79 reporting/rep704.php:87
#: reporting/rep704.php:95 reporting/rep709.php:117 reporting/rep710.php:77
#: reporting/includes/doctext.inc:166 reporting/includes/doctext.inc:209
#: reporting/includes/doctext.inc:247 reporting/includes/header2.inc:135
#: sales/customer_delivery.php:368 sales/customer_invoice.php:486
#: sales/allocations/customer_allocation_main.php:95
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:151
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:220 sales/view/view_credit.php:69
#: sales/view/view_sales_order.php:111 sales/view/view_sales_order.php:144
#: sales/view/view_sales_order.php:181
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/view_print_transaction.php:130 admin/void_transaction.php:189
#: includes/ui/ui_view.inc:51
msgid "GL"
msgstr "总帐(GL)"

#: admin/void_transaction.php:125 admin/void_transaction.php:190
#: gl/inquiry/accounts_list.php:64 includes/ui/ui_input.inc:152
#: includes/ui/ui_input.inc:301 includes/ui/ui_lists.inc:20
#: inventory/inquiry/stock_list.php:66 inventory/inquiry/stock_list.php:69
#: purchasing/inquiry/suppliers_list.php:65
#: purchasing/inquiry/suppliers_list.php:68
#: sales/inquiry/customers_list.php:66 sales/inquiry/customers_list.php:69
#: sales/inquiry/customer_branches_list.php:60
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: admin/void_transaction.php:162 includes/ui/class.reflines_crud.inc:90
#: includes/ui/class.reflines_crud.inc:93
msgid "Transaction Type:"
msgstr "交易类型:"

#: admin/void_transaction.php:211
msgid "Transaction #:"
msgstr "交易#:"

#: admin/void_transaction.php:213
msgid "Voiding Date:"
msgstr "废止日期:"

#: admin/void_transaction.php:215 dimensions/dimension_entry.php:273
#: fixed_assets/process_depreciation.php:175 gl/bank_transfer.php:152
#: gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:84 gl/inquiry/journal_inquiry.php:53
#: gl/manage/revaluate_currencies.php:83
#: includes/ui/class.reflines_crud.inc:105 includes/ui/ui_view.inc:350
#: manufacturing/work_order_add_finished.php:196
#: manufacturing/work_order_costs.php:147
#: manufacturing/work_order_entry.php:429
#: manufacturing/work_order_release.php:102 purchasing/po_entry_items.php:489
#: purchasing/supplier_payment.php:351
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:192
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:474 sales/customer_invoice.php:659
#: sales/customer_payments.php:399
msgid "Memo:"
msgstr "备注:"

#: admin/void_transaction.php:220 admin/void_transaction.php:229
msgid "Void Transaction"
msgstr "交易无效"

#: admin/void_transaction.php:242 inventory/reorder_level.php:71
#: inventory/inquiry/stock_movements.php:109
#: inventory/inquiry/stock_status.php:74 purchasing/supplier_credit.php:231
msgid "Quantity On Hand"
msgstr "手部数量"

#: admin/void_transaction.php:252 includes/ui/ui_controls.inc:644
msgid "Proceed"
msgstr "继续进行"

#: admin/void_transaction.php:266
msgid "The selected transaction was closed for edition and cannot be voided."
msgstr "选定的交易关闭，不能作废。"

#: admin/void_transaction.php:272 gl/accruals.php:42 gl/bank_transfer.php:174
#: gl/gl_journal.php:216 gl/gl_journal.php:228 gl/gl_journal.php:234
#: gl/gl_journal.php:255 gl/manage/close_period.php:34
#: gl/manage/exchange_rates.php:33 gl/manage/revaluate_currencies.php:45
#: manufacturing/work_order_add_finished.php:89
#: manufacturing/work_order_costs.php:80 purchasing/po_receive_items.php:177
#: purchasing/supplier_payment.php:193 sales/customer_credit_invoice.php:90
#: sales/sales_order_entry.php:379 sales/manage/recurrent_invoices.php:60
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:66
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:71
msgid "The entered date is invalid."
msgstr "输入的日期无效。"

#: admin/void_transaction.php:302
msgid "The selected transaction has already been voided."
msgstr "所选择的交易已经作废。"

#: admin/void_transaction.php:315
msgid "Selected transaction has been voided."
msgstr "选择交易已作废。"

#: admin/db/fiscalyears_db.inc:167 admin/db/fiscalyears_db.inc:168
#: admin/db/fiscalyears_db.inc:169
msgid "Closing Year"
msgstr "截止年份"

#: admin/db/maintenance_db.inc:154
#, php-format
msgid "Cannot open the extension setup file '%s' for writing."
msgstr "无法打开用于写入扩展安装文件'%s'的。"

#: admin/db/maintenance_db.inc:162
#, php-format
msgid "Cannot write to the extensions setup file '%s'."
msgstr "无法写入到扩展安装文件'%s'的。"

#: admin/db/maintenance_db.inc:181
msgid "Cannot update system extensions list."
msgstr "无法更新系统扩展名列表。"

#: admin/db/maintenance_db.inc:199
#, php-format
msgid "Cannot update extensions list for company '%s'."
msgstr "无法更新扩展'%s'的公司名单。"

#: admin/db/maintenance_db.inc:235
msgid "Cannot open the languages file - "
msgstr "无法打开语言文件 -"

#: admin/db/maintenance_db.inc:242
msgid "Cannot write to the language file - "
msgstr "无法写入语言文件 -"

#: admin/db/maintenance_db.inc:253
msgid "The language files folder "
msgstr "语言文件夹"

#: admin/db/maintenance_db.inc:489
#, php-format
msgid "SQL script execution failed in line %d: %s"
msgstr "SQL脚本执行失败的行%d:%s的"

#: admin/db/users_db.inc:207
msgid "user online"
msgstr "用户在线"

#: admin/db/voiding_db.inc:130 purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:88
#: sales/includes/db/sales_invoice_db.inc:254
msgid "Voided."
msgstr "作废。"

#: admin/view/view_package.php:17
msgid "Package Details"
msgstr "包资料"

#: admin/view/view_package.php:29
msgid "Available version"
msgstr "可用版本"

#: admin/view/view_package.php:30
msgid "Package type"
msgstr "包类型"

#: admin/view/view_package.php:33
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin/view/view_package.php:34
msgid "Home page"
msgstr "主页"

#: admin/view/view_package.php:36
msgid "Installation path"
msgstr "安装路径"

#: admin/view/view_package.php:38
msgid "Right to left"
msgstr "从右到左"

#: admin/view/view_package.php:39
msgid "Charset encoding"
msgstr "编码字符集"

#: admin/view/view_package.php:44
#, php-format
msgid "Content information for package '%s'"
msgstr "内容信息包'%s'"

#: admin/view/view_package.php:47 includes/system_tests.inc:424
#: reporting/rep204.php:85 reporting/rep301.php:169 reporting/rep308.php:225
msgid "Value"
msgstr "值"

#: applications/customers.php:16
msgid "&Sales"
msgstr "销售"

#: applications/customers.php:18 applications/dimensions.php:21
#: applications/fixed_assets.php:18 applications/generalledger.php:18
#: applications/inventory.php:18 applications/manufacturing.php:18
#: applications/suppliers.php:18 themes/canvas/renderer.php:88
#: themes/canvas/renderer.php:98
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: applications/customers.php:19
msgid "Sales &Quotation Entry"
msgstr "销售报价单输入"

#: applications/customers.php:21
msgid "Sales &Order Entry"
msgstr "销售订单输入"

#: applications/customers.php:23
msgid "Direct &Delivery"
msgstr "直接配送"

#: applications/customers.php:25
msgid "Direct &Invoice"
msgstr "直接开具发票"

#: applications/customers.php:28
msgid "&Delivery Against Sales Orders"
msgstr "根据销售订单送货"

#: applications/customers.php:30
msgid "&Invoice Against Sales Delivery"
msgstr "根据货物配送开具发票"

#: applications/customers.php:40
msgid "Customer &Payments"
msgstr "客户支付"

#: applications/customers.php:49 applications/dimensions.php:27
#: applications/fixed_assets.php:33 applications/generalledger.php:34
#: applications/inventory.php:24 applications/manufacturing.php:24
#: applications/suppliers.php:38
msgid "Inquiries and Reports"
msgstr "查询及报告"

#: applications/customers.php:50
msgid "Sales Quotation I&nquiry"
msgstr "销售报价查询"

#: applications/customers.php:52
msgid "Sales Order &Inquiry"
msgstr "销售订单查询"

#: applications/customers.php:54
msgid "Customer Transaction &Inquiry"
msgstr "客户交易查询"

#: applications/customers.php:56
msgid "Customer Allocation &Inquiry"
msgstr "客户配置查询"

#: applications/customers.php:59
msgid "Customer and Sales &Reports"
msgstr "客户和销售报告"

#: applications/customers.php:62 applications/dimensions.php:34
#: applications/fixed_assets.php:43 applications/generalledger.php:55
#: applications/inventory.php:32 applications/manufacturing.php:34
#: applications/setup.php:54 applications/suppliers.php:49
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: applications/customers.php:63
msgid "Add and Manage &Customers"
msgstr "添加和管理客户"

#: applications/customers.php:65
msgid "Customer &Branches"
msgstr "客户分公司"

#: applications/customers.php:67
msgid "Sales &Groups"
msgstr "销售组"

#: applications/customers.php:69
msgid "Recurrent &Invoices"
msgstr "周期性发票"

#: applications/customers.php:71
msgid "Sales T&ypes"
msgstr "销售种类"

#: applications/customers.php:73
msgid "Sales &Persons"
msgstr "业务员"

#: applications/customers.php:75
msgid "Sales &Areas"
msgstr "销售区域"

#: applications/customers.php:77
msgid "Credit &Status Setup"
msgstr "信用状态设置"

#: applications/dimensions.php:28
msgid "Dimension &Inquiry"
msgstr "需求查询"

#: applications/dimensions.php:31
msgid "Dimension &Reports"
msgstr "需求报告"

#: applications/dimensions.php:35
msgid "Dimension &Tags"
msgstr "需求标签"

#: applications/generalledger.php:19
msgid "&Payments"
msgstr "付款"

#: applications/generalledger.php:23
msgid "Bank Account &Transfers"
msgstr "银行帐户转帐"

#: applications/generalledger.php:25
msgid "&Journal Entry"
msgstr "日记条目输入"

#: applications/generalledger.php:27
msgid "&Budget Entry"
msgstr "预算条目输入"

#: applications/generalledger.php:29
msgid "&Reconcile Bank Account"
msgstr "核对银行账户"

#: applications/generalledger.php:35
msgid "&Journal Inquiry"
msgstr "日记查询"

#: applications/generalledger.php:37
msgid "GL &Inquiry"
msgstr "总帐(GL)查询"

#: applications/generalledger.php:39
msgid "Bank Account &Inquiry"
msgstr "银行帐户查询"

#: applications/generalledger.php:50
msgid "Banking &Reports"
msgstr "银行报告"

#: applications/generalledger.php:52
msgid "General Ledger &Reports"
msgstr "总帐报告"

#: applications/generalledger.php:56
msgid "Bank &Accounts"
msgstr "银行帐号"

#: applications/generalledger.php:60
msgid "Account &Tags"
msgstr "帐户标签"

#: applications/generalledger.php:63
msgid "&Currencies"
msgstr "货币"

#: applications/generalledger.php:65
msgid "&Exchange Rates"
msgstr "汇率"

#: applications/generalledger.php:68
msgid "&GL Accounts"
msgstr "总帐(GL)帐户"

#: applications/generalledger.php:70
msgid "GL Account &Groups"
msgstr "总帐(GL)帐户和组"

#: applications/generalledger.php:72
msgid "GL Account &Classes"
msgstr "总帐(GL)帐目"

#: applications/generalledger.php:76
msgid "&Revaluation of Currency Accounts"
msgstr "重估外币账户"

#: applications/inventory.php:16
msgid "&Items and Inventory"
msgstr "库存"

#: applications/inventory.php:19
msgid "Inventory Location &Transfers"
msgstr "库存地点转移"

#: applications/inventory.php:21
msgid "Inventory &Adjustments"
msgstr "库存调整"

#: applications/inventory.php:25
msgid "Inventory Item &Movements"
msgstr "库存产品移动"

#: applications/inventory.php:27
msgid "Inventory Item &Status"
msgstr "库存产品状况"

#: applications/inventory.php:29
msgid "Inventory &Reports"
msgstr "库存产品估值报告"

#: applications/inventory.php:33
msgid "&Items"
msgstr "产品"

#: applications/inventory.php:39
msgid "Item &Categories"
msgstr "产品分类"

#: applications/inventory.php:43
msgid "&Units of Measure"
msgstr "计量单位:"

#: applications/inventory.php:49
msgid "Sales &Pricing"
msgstr "销售价格"

#: applications/inventory.php:51
msgid "Purchasing &Pricing"
msgstr "采购价格"

#: applications/inventory.php:53 inventory/manage/items.php:595
msgid "Standard &Costs"
msgstr "标准成本"

#: applications/manufacturing.php:16
msgid "&Manufacturing"
msgstr "生产"

#: applications/manufacturing.php:19 sales/sales_order_entry.php:136
msgid "Work &Order Entry"
msgstr "输入工作单"

#: applications/manufacturing.php:25
#: manufacturing/inquiry/bom_cost_inquiry.php:16
msgid "Costed Bill Of Material Inquiry"
msgstr "物料清品成本查询"

#: applications/manufacturing.php:29
msgid "Work Order &Inquiry"
msgstr "工作单查询"

#: applications/manufacturing.php:31
msgid "Manufacturing &Reports"
msgstr "生产报告"

#: applications/manufacturing.php:37
msgid "&Work Centres"
msgstr "工作中心"

#: applications/setup.php:16
msgid "S&etup"
msgstr "设置"

#: applications/setup.php:19
msgid "&Company Setup"
msgstr "公司设置"

#: applications/setup.php:23
msgid "&Access Setup"
msgstr "访问权限"

#: applications/setup.php:25
msgid "&Display Setup"
msgstr "显示设置"

#: applications/setup.php:29
msgid "&Taxes"
msgstr "税务"

#: applications/setup.php:31
msgid "Tax &Groups"
msgstr "税务组"

#: applications/setup.php:33
msgid "Item Ta&x Types"
msgstr "税务种类"

#: applications/setup.php:37
msgid "&Fiscal Years"
msgstr "会计年度"

#: applications/setup.php:43
msgid "Pa&yment Terms"
msgstr "付款条款"

#: applications/setup.php:45
msgid "Shi&pping Company"
msgstr "物流公司"

#: applications/setup.php:49
msgid "&Printers"
msgstr "打印机"

#: applications/setup.php:51
msgid "Contact &Categories"
msgstr "联系人类别"

#: applications/setup.php:55
msgid "&Void a Transaction"
msgstr "废止一个交易"

#: applications/setup.php:57
msgid "View or &Print Transactions"
msgstr "查看或打印交易"

#: applications/setup.php:59
msgid "&Attach Documents"
msgstr "附件"

#: applications/setup.php:61
msgid "System &Diagnostics"
msgstr "系统信息"

#: applications/setup.php:64
msgid "&Backup and Restore"
msgstr "备份和恢复"

#: applications/setup.php:66
msgid "Create/Update &Companies"
msgstr "创建/更新公司"

#: applications/setup.php:68
msgid "Install/Update &Languages"
msgstr "安装/更新语言"

#: applications/setup.php:70
msgid "Install/Activate &Extensions"
msgstr "安装/激活扩展"

#: applications/setup.php:72
msgid "Install/Activate &Themes"
msgstr "安装/激活主题"

#: applications/setup.php:76
msgid "Software &Upgrade"
msgstr "系统升级"

#: applications/suppliers.php:16
msgid "&Purchases"
msgstr "采购"

#: applications/suppliers.php:19
msgid "Purchase &Order Entry"
msgstr "输入采购订单"

#: applications/suppliers.php:28
msgid "&Payments to Suppliers"
msgstr "向供应商付款"

#: applications/suppliers.php:31
msgid "Supplier &Invoices"
msgstr "供应商发票"

#: applications/suppliers.php:33
msgid "Supplier &Credit Notes"
msgstr "供应商信用票据"

#: applications/suppliers.php:39
msgid "Purchase Orders &Inquiry"
msgstr "采购订单查询"

#: applications/suppliers.php:41
msgid "Supplier Transaction &Inquiry"
msgstr "供应商的交易查询"

#: applications/suppliers.php:43
msgid "Supplier Allocation &Inquiry"
msgstr "供应商配置查询"

#: applications/suppliers.php:46
msgid "Supplier and Purchasing &Reports"
msgstr "供应商和采购报告"

#: applications/suppliers.php:50
msgid "&Suppliers"
msgstr "供应商"

#: dimensions/dimension_entry.php:87
msgid "The dimension has been re-opened. "
msgstr "需求已经重新开放。"

#: dimensions/dimension_entry.php:97
msgid "Enter a &new dimension"
msgstr "输入一个新的需求"

#: dimensions/dimension_entry.php:98
msgid "&Select an existing dimension"
msgstr "选择现有的需求"

#: dimensions/dimension_entry.php:121
msgid "The dimension name must be entered."
msgstr "需求名称必须输入。"

#: dimensions/dimension_entry.php:128 manufacturing/work_order_entry.php:145
#: manufacturing/work_order_entry.php:223 purchasing/po_entry_items.php:253
msgid "The date entered is in an invalid format."
msgstr "日期输入格式无效。"

#: dimensions/dimension_entry.php:135
msgid "The required by date entered is in an invalid format."
msgstr "需求日期是一个无效的格式。"

#: dimensions/dimension_entry.php:180
msgid ""
"This dimension cannot be deleted because it has already been processed."
msgstr "这需求不能被删除，因为它已经被处理。"

#: dimensions/dimension_entry.php:224
msgid "The dimension sent is not valid."
msgstr "需求发送无效。"

#: dimensions/dimension_entry.php:251 dimensions/dimension_entry.php:258
msgid "Dimension Reference:"
msgstr "需求参考:"

#: dimensions/dimension_entry.php:267 reporting/reports_main.php:36
#: reporting/reports_main.php:57 reporting/reports_main.php:77
#: reporting/reports_main.php:93 reporting/reports_main.php:102
#: reporting/reports_main.php:165 reporting/reports_main.php:186
#: reporting/reports_main.php:256 reporting/reports_main.php:266
#: reporting/reports_main.php:272 reporting/reports_main.php:282
#: reporting/reports_main.php:290 reporting/reports_main.php:298
#: reporting/reports_main.php:305 reporting/reports_main.php:364
#: reporting/reports_main.php:372 reporting/reports_main.php:384
#: reporting/reports_main.php:394 reporting/reports_main.php:413
#: reporting/reports_main.php:424 reporting/reports_main.php:436
#: reporting/reports_main.php:449 reporting/reports_main.php:466
#: reporting/reports_main.php:476 reporting/reports_main.php:487
#: reporting/reports_main.php:499 reporting/reports_main.php:514
#: reporting/reports_main.php:523 reporting/reports_main.php:533
#: reporting/reports_main.php:542 reporting/reports_main.php:549
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: dimensions/dimension_entry.php:269 manufacturing/work_order_entry.php:400
msgid "Date Required By"
msgstr "需要通过日期"

#: dimensions/dimension_entry.php:271
msgid "Tags:"
msgstr "标签:"

#: dimensions/includes/dimensions_ui.inc:31
#: fixed_assets/process_depreciation.php:100 gl/accruals.php:104
#: gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:131 gl/inquiry/gl_trial_balance.php:231
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:248 gl/manage/gl_quick_entries.php:342
#: includes/dashboard.inc:1176 includes/sysnames.inc:184
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:278
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:280
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:282 reporting/rep701.php:110
#: reporting/rep705.php:255 reporting/rep706.php:188 reporting/rep707.php:212
#: reporting/rep708.php:192
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: dimensions/includes/dimensions_ui.inc:31
#: fixed_assets/process_depreciation.php:100 gl/accruals.php:112
#: gl/bank_account_reconcile.php:270 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:113
#: gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:116 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:119
#: gl/inquiry/bank_inquiry.php:76 gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:143
#: gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:145 gl/inquiry/gl_trial_balance.php:237
#: gl/inquiry/gl_trial_balance.php:239 gl/inquiry/gl_trial_balance.php:241
#: gl/view/accrual_trans.php:60 gl/view/gl_trans_view.php:99
#: gl/view/gl_trans_view.php:102 gl/view/gl_trans_view.php:105
#: manufacturing/view/wo_costs_view.php:61
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:144
#: reporting/rep115.php:164 reporting/rep206.php:115 reporting/rep402.php:141
#: reporting/rep601.php:81 reporting/rep602.php:82 reporting/rep702.php:54
#: reporting/rep704.php:80 reporting/rep704.php:88 reporting/rep704.php:96
#: reporting/rep708.php:192 reporting/rep708.php:193
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:155
msgid "Debit"
msgstr "借方"

#: dimensions/includes/dimensions_ui.inc:31
#: fixed_assets/process_depreciation.php:100 gl/accruals.php:112
#: gl/bank_account_reconcile.php:271 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:113
#: gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:116 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:119
#: gl/inquiry/bank_inquiry.php:76 gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:143
#: gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:145 gl/inquiry/gl_trial_balance.php:238
#: gl/inquiry/gl_trial_balance.php:240 gl/inquiry/gl_trial_balance.php:242
#: gl/view/accrual_trans.php:60 gl/view/gl_trans_view.php:99
#: gl/view/gl_trans_view.php:102 gl/view/gl_trans_view.php:105
#: includes/sysnames.inc:95 manufacturing/view/wo_costs_view.php:61
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:145
#: reporting/rep115.php:164 reporting/rep206.php:116 reporting/rep402.php:141
#: reporting/rep601.php:81 reporting/rep602.php:82 reporting/rep702.php:54
#: reporting/rep704.php:80 reporting/rep704.php:88 reporting/rep704.php:96
#: reporting/rep708.php:192 reporting/rep708.php:193
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:156
msgid "Credit"
msgstr "信用"

#: dimensions/includes/dimensions_ui.inc:45
#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:138 gl/inquiry/bank_inquiry.php:76
#: gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:143 gl/inquiry/gl_trial_balance.php:235
#: includes/dashboard.inc:624 includes/dashboard.inc:649
#: includes/dashboard.inc:1176
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:147
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:188
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:201 reporting/rep101.php:141
#: reporting/rep115.php:164 reporting/rep201.php:119 reporting/rep203.php:89
#: reporting/rep204.php:84 reporting/rep206.php:116 reporting/rep307.php:114
#: reporting/rep601.php:81 reporting/rep602.php:82 reporting/rep701.php:110
#: reporting/rep704.php:80 reporting/rep704.php:88 reporting/rep704.php:96
#: reporting/rep708.php:185 sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:158
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:226
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:240
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:30
msgid "Search Outstanding Dimensions"
msgstr "搜寻未完成需求"

#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:75
#: includes/ui/allocation_cart.inc:336 includes/ui/ui_lists.inc:2127
#: reporting/rep101.php:116 reporting/rep102.php:89 reporting/rep104.php:95
#: reporting/rep104.php:99 reporting/rep105.php:96 reporting/rep105.php:100
#: reporting/rep115.php:131 reporting/rep201.php:97 reporting/rep202.php:99
#: reporting/rep203.php:69 reporting/rep204.php:77 reporting/rep206.php:97
#: reporting/rep301.php:156 reporting/rep301.php:163 reporting/rep302.php:103
#: reporting/rep302.php:110 reporting/rep303.php:197 reporting/rep303.php:204
#: reporting/rep304.php:109 reporting/rep304.php:114 reporting/rep304.php:119
#: reporting/rep306.php:117 reporting/rep306.php:122 reporting/rep306.php:127
#: reporting/rep306.php:132 reporting/rep307.php:103 reporting/rep307.php:108
#: reporting/rep308.php:213 reporting/rep308.php:218 reporting/rep309.php:93
#: reporting/rep310.php:118 reporting/rep310.php:123 reporting/rep310.php:128
#: reporting/rep310.php:133 reporting/rep402.php:119 reporting/rep402.php:127
#: reporting/rep451.php:67 reporting/rep451.php:74 reporting/rep702.php:61
#: reporting/rep710.php:86 reporting/rep710.php:87
#: reporting/includes/reports_classes.inc:284
msgid "All"
msgstr "所有"

#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:76
#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:52 gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:114
#: gl/inquiry/bank_inquiry.php:51 gl/inquiry/gl_trial_balance.php:55
#: gl/inquiry/journal_inquiry.php:48 gl/inquiry/profit_loss.php:175
#: inventory/inquiry/stock_movements.php:85
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:50
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:148
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:182
msgid "From:"
msgstr "来自:"

#: dimensions/inquiry/search_dimensions.php:77 gl/inquiry/bank_inquiry.php:52
#: gl/inquiry/gl_trial_balance.php:56 gl/inquiry/journal_inquiry.php:49
#: gl/inquiry/profit_loss.php:176 inventory/inquiry/stock_movements.php:86
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:51
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:149
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:183
msgid "To:"
msgstr "致:"

#: dimensions/view/view_dimension.php:87 gl/inquiry/balance_sheet.php:130
#: gl/inquiry/bank_inquiry.php:54 gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:87
#: gl/inquiry/gl_trial_balance.php:64 gl/inquiry/profit_loss.php:188
#: gl/inquiry/tax_inquiry.php:63
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: fixed_assets/process_depreciation.php:100 includes/dashboard.inc:556
#: includes/dashboard.inc:558 includes/sysnames.inc:46
#: manufacturing/search_work_orders.php:168
#: manufacturing/view/wo_issue_view.php:43
#: manufacturing/view/wo_production_view.php:44
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:501
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:513 reporting/rep204.php:84
#: reporting/rep306.php:149 reporting/rep310.php:139 reporting/rep310.php:150
#: reporting/rep402.php:136
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: fixed_assets/process_depreciation.php:168
#: fixed_assets/process_depreciation.php:171 gl/gl_budget.php:90
#: gl/gl_budget.php:92 gl/inquiry/profit_loss.php:237
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:247 reporting/rep101.php:145
#: reporting/rep105.php:119 reporting/rep106.php:99 reporting/rep114.php:90
#: reporting/rep115.php:169 reporting/rep201.php:123 reporting/rep206.php:121
#: reporting/rep304.php:134 reporting/rep305.php:111 reporting/rep306.php:145
#: reporting/rep307.php:119 reporting/rep308.php:230 reporting/rep309.php:104
#: reporting/rep310.php:146 reporting/rep601.php:93 reporting/rep602.php:87
#: reporting/rep702.php:59 reporting/rep704.php:103 reporting/rep704.php:113
#: reporting/rep704.php:121 reporting/rep706.php:188 reporting/rep706.php:196
#: reporting/rep706.php:206 reporting/rep706.php:214 reporting/rep707.php:212
#: reporting/rep707.php:219 reporting/rep707.php:229 reporting/rep707.php:237
#: reporting/rep708.php:200 reporting/rep708.php:209 reporting/rep708.php:216
#: reporting/rep709.php:112 reporting/rep710.php:85
msgid "Period"
msgstr "期间"

#: fixed_assets/inquiry/stock_inquiry.php:41
#: inventory/inquiry/stock_movements.php:88
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:483
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:57
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:152
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:51
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:187
msgid "Refresh Inquiry"
msgstr "刷新查询"

#: fixed_assets/inquiry/stock_inquiry.php:172 includes/sysnames.inc:177
msgid "Purchased"
msgstr "已采购"

#: fixed_assets/inquiry/stock_inquiry.php:175 includes/dashboard.inc:819
#: includes/dashboard.inc:875 purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:50
#: reporting/rep102.php:118 reporting/rep102.php:231 reporting/rep108.php:163
#: reporting/rep202.php:129 reporting/rep202.php:249 reporting/rep451.php:80
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:139
msgid "Current"
msgstr "现在的"

#: gl/accruals.php:224 gl/gl_budget.php:90 gl/gl_budget.php:92
#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:147 gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:150
#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:153 gl/inquiry/journal_inquiry.php:119
#: gl/inquiry/tax_inquiry.php:80 gl/manage/gl_quick_entries.php:268
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:270 gl/manage/gl_quick_entries.php:272
#: gl/manage/gl_quick_entries.php:348 gl/view/bank_transfer_view.php:73
#: gl/view/bank_transfer_view.php:83 gl/view/gl_deposit_view.php:70
#: gl/view/gl_deposit_view.php:108 gl/view/gl_deposit_view.php:111
#: gl/view/gl_deposit_view.php:114 gl/view/gl_payment_view.php:68
#: gl/view/gl_payment_view.php:107 gl/view/gl_payment_view.php:110
#: gl/view/gl_payment_view.php:113 includes/dashboard.inc:444
#: includes/dashboard.inc:486 includes/dashboard.inc:558
#: includes/dashboard.inc:978 includes/dashboard.inc:983
#: includes/sysnames.inc:143 includes/ui/allocation_cart.inc:312
#: includes/ui/ui_lists.inc:1375
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:253
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:278
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:280
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:282
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:187
#: purchasing/view/view_supp_payment.php:63
#: purchasing/view/view_supp_payment.php:75 reporting/rep102.php:234
#: reporting/rep107.php:228 reporting/rep107.php:293 reporting/rep109.php:181
#: reporting/rep110.php:194 reporting/rep111.php:196 reporting/rep113.php:183
#: reporting/rep202.php:253 reporting/rep209.php:197 reporting/rep706.php:314
#: reporting/rep707.php:330 reporting/rep710.php:78
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:225 sales/view/view_receipt.php:47
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: gl/bank_transfer.php:137 gl/bank_transfer.php:144
#: purchasing/supplier_payment.php:325 sales/customer_payments.php:368
msgid "Bank Charge:"
msgstr "银行收费:"

#: gl/gl_bank.php:337 gl/manage/exchange_rates.php:39
msgid "The exchange rate cannot be zero or a negative number."
msgstr "汇率必须大于零。"

#: gl/gl_budget.php:63 gl/manage/gl_accounts.php:240
#: gl/manage/gl_accounts.php:251
msgid "Account Code:"
msgstr "帐目编码:"

#: gl/gl_budget.php:83 gl/manage/exchange_rates.php:143
msgid "Get"
msgstr "获取"

#: gl/gl_budget.php:126 gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:195
#: gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:179 gl/inquiry/balance_sheet.php:98
#: gl/inquiry/balance_sheet.php:202 gl/inquiry/balance_sheet.php:233
#: gl/inquiry/gl_trial_balance.php:187 gl/inquiry/gl_trial_balance.php:267
#: gl/inquiry/profit_loss.php:120 gl/inquiry/profit_loss.php:287
#: gl/view/gl_deposit_view.php:140 gl/view/gl_payment_view.php:139
#: gl/view/gl_trans_view.php:147 includes/dashboard.inc:1012
#: includes/dashboard.inc:1095 inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:60
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:126
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:195
#: purchasing/po_receive_items.php:66
#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:100
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:342
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:504
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:575 purchasing/view/view_po.php:144
#: reporting/rep101.php:262 reporting/rep106.php:91 reporting/rep106.php:126
#: reporting/rep106.php:173 reporting/rep114.php:161 reporting/rep201.php:230
#: reporting/rep203.php:89 reporting/rep203.php:166 reporting/rep204.php:113
#: reporting/rep204.php:141 reporting/rep301.php:197 reporting/rep301.php:245
#: reporting/rep304.php:160 reporting/rep304.php:205 reporting/rep305.php:106
#: reporting/rep305.php:132 reporting/rep305.php:188 reporting/rep306.php:138
#: reporting/rep306.php:173 reporting/rep306.php:193 reporting/rep306.php:209
#: reporting/rep306.php:257 reporting/rep306.php:272 reporting/rep306.php:283
#: reporting/rep309.php:125 reporting/rep309.php:152 reporting/rep451.php:120
#: reporting/rep451.php:155 reporting/rep702.php:136 reporting/rep705.php:155
#: reporting/rep705.php:256 reporting/rep705.php:336 reporting/rep706.php:106
#: reporting/rep706.php:257 reporting/rep706.php:292 reporting/rep707.php:114
#: reporting/rep707.php:300 reporting/rep708.php:253 reporting/rep710.php:126
#: reporting/includes/doctext.inc:32 reporting/includes/doctext.inc:191
#: sales/customer_credit_invoice.php:276 sales/customer_delivery.php:423
#: sales/customer_invoice.php:520 sales/customer_invoice.php:523
#: sales/allocations/customer_allocation_main.php:98
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:163
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:148 sales/view/view_credit.php:91
#: sales/view/view_dispatch.php:113 sales/view/view_invoice.php:119
#: sales/view/view_sales_order.php:111 sales/view/view_sales_order.php:144
#: sales/view/view_sales_order.php:181 sales/view/view_sales_order.php:222
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: gl/gl_journal.php:36 includes/sysnames.inc:22 includes/sysnames.inc:160
#: themes/canvas/renderer.php:131
msgid "Journal Entry"
msgstr "日记条目"

#: gl/includes/db/gl_db_banking.inc:52 gl/includes/db/gl_db_banking.inc:56
#: gl/includes/db/gl_db_banking.inc:84 gl/includes/db/gl_db_banking.inc:87
#: gl/includes/db/gl_db_banking.inc:271
msgid "Exchange Variance"
msgstr "汇率"

#: gl/includes/db/gl_db_banking.inc:230 gl/view/gl_deposit_view.php:74
#: reporting/reports_main.php:109 reporting/reports_main.php:119
#: reporting/reports_main.php:127 reporting/reports_main.php:141
#: reporting/reports_main.php:149 reporting/reports_main.php:156
#: reporting/reports_main.php:215 reporting/reports_main.php:222
#: reporting/reports_main.php:332
msgid "From"
msgstr "从"

#: gl/includes/db/gl_db_banking.inc:230 reporting/reports_main.php:110
#: reporting/reports_main.php:120 reporting/reports_main.php:128
#: reporting/reports_main.php:142 reporting/reports_main.php:150
#: reporting/reports_main.php:157 reporting/reports_main.php:216
#: reporting/reports_main.php:223 reporting/reports_main.php:333
msgid "To"
msgstr "至"

#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:24
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:35
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:43
#: manufacturing/work_order_add_finished.php:185
#: manufacturing/work_order_costs.php:133
#: purchasing/allocations/supplier_allocate.php:56
#: sales/allocations/customer_allocate.php:59
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:117
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:52
msgid "Pay To:"
msgstr "支付给"

#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:61 inventory/purchasing_data.php:207
#: inventory/purchasing_data.php:211 purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:90
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:98
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:100
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:108 purchasing/includes/ui/po_ui.inc:113
msgid "Supplier:"
msgstr "供应商:"

#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:64 sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:29
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:267
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:195
msgid "Customer:"
msgstr "客户:"

#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:68 sales/customer_payments.php:324
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:37
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:274
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:198
msgid "Branch:"
msgstr "分公司:"

#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:146 gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:149
#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:152 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:112
#: gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:115 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:118
#: gl/inquiry/accounts_list.php:52 gl/view/gl_deposit_view.php:107
#: gl/view/gl_deposit_view.php:110 gl/view/gl_deposit_view.php:113
#: gl/view/gl_payment_view.php:106 gl/view/gl_payment_view.php:109
#: gl/view/gl_payment_view.php:112 gl/view/gl_trans_view.php:98
#: gl/view/gl_trans_view.php:101 gl/view/gl_trans_view.php:104
#: manufacturing/view/wo_costs_view.php:60 reporting/rep402.php:141
#: reporting/rep701.php:110
msgid "Account Code"
msgstr "帐户代码"

#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:266 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:277
#: includes/ui/simple_crud_class.inc:56
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:213
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:150
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:133
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:446
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:289
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:555
msgid "Confirm changes"
msgstr "确认订单修改"

#: gl/includes/ui/gl_bank_ui.inc:268 gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:279
#: includes/ui/class.crud_view.inc:301 includes/ui/simple_crud_class.inc:58
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:215
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:151
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:135
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:448
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:291
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:557
msgid "Cancel changes"
msgstr "取消更改"

#: gl/includes/ui/gl_journal_ui.inc:57 includes/sysnames.inc:108
msgid "Quick Entry"
msgstr "快速入口"

#: gl/inquiry/accounts_list.php:52 inventory/inquiry/stock_list.php:53
#: inventory/manage/item_codes.php:131 reporting/rep104.php:115
#: reporting/rep105.php:120 reporting/rep301.php:169 reporting/rep301.php:175
#: reporting/rep302.php:121 reporting/rep302.php:128 reporting/rep303.php:235
#: reporting/rep304.php:127 reporting/rep304.php:135 reporting/rep306.php:138
#: reporting/rep306.php:146 reporting/rep307.php:114 reporting/rep307.php:120
#: reporting/rep308.php:224 reporting/rep308.php:231 reporting/rep309.php:105
#: reporting/rep310.php:147
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: gl/inquiry/balance_sheet.php:27
msgid "Balance Sheet Drilldown"
msgstr "资产负债表"

#: gl/inquiry/balance_sheet.php:233 reporting/rep706.php:292
msgid " and "
msgstr " 和"

#: gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:32
msgid "General Ledger Inquiry"
msgstr "总帐查询"

#: gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:85
msgid "Amount min:"
msgstr "最小数额:"

#: gl/inquiry/gl_account_inquiry.php:86
msgid "Amount max:"
msgstr "最大数额:"

#: gl/inquiry/gl_trial_balance.php:28 reporting/rep708.php:219
#: themes/canvas/renderer.php:134
msgid "Trial Balance"
msgstr "试算表"

#: gl/inquiry/gl_trial_balance.php:107 gl/inquiry/gl_trial_balance.php:177
#: includes/dashboard.inc:1051 reporting/rep706.php:313
#: reporting/rep707.php:329 reporting/rep708.php:51 reporting/rep708.php:126
#: sales/create_recurrent_invoices.php:209
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:128
msgid "Group"
msgstr "组"

#: gl/inquiry/gl_trial_balance.php:232 gl/manage/bank_accounts.php:129
#: gl/view/gl_trans_view.php:98 gl/view/gl_trans_view.php:101
#: gl/view/gl_trans_view.php:104 manufacturing/view/wo_costs_view.php:60
#: reporting/rep402.php:141 reporting/rep701.php:110 reporting/rep702.php:53
#: reporting/rep705.php:255 reporting/rep706.php:188 reporting/rep707.php:212
#: reporting/rep708.php:192
msgid "Account Name"
msgstr "帐户名称"

#: gl/inquiry/journal_inquiry.php:27
msgid "Journal Inquiry"
msgstr "日记账查询"

#: gl/inquiry/profit_loss.php:30 reporting/rep707.php:212
#: reporting/includes/reports_classes.inc:251
msgid "Accumulated"
msgstr "累计发出值"

#: gl/inquiry/profit_loss.php:32 reporting/rep707.php:248
#: reporting/includes/reports_classes.inc:251
msgid "Budget"
msgstr "财政预算案"

#: gl/inquiry/profit_loss.php:178 reporting/reports_main.php:426
#: reporting/reports_main.php:478 reporting/reports_main.php:525
msgid "Compare to"
msgstr "对比"

#: gl/inquiry/profit_loss.php:236
msgid "Group/Account Name"
msgstr "帐户名称"

#: gl/inquiry/tax_inquiry.php:30
msgid "Tax Inquiry"
msgstr "税务查询"

#: gl/inquiry/tax_inquiry.php:80 reporting/rep709.php:191
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: gl/inquiry/tax_inquiry.php:80 reporting/rep709.php:191
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: gl/inquiry/tax_inquiry.php:102
msgid "Paid on purchases"
msgstr "支付购买"

#: gl/manage/bank_accounts.php:21 reporting/reports_main.php:363
#: reporting/reports_main.php:371
msgid "Bank Accounts"
msgstr "银行帐户"

#: gl/manage/bank_accounts.php:69
msgid "Bank account has been updated"
msgstr "银行帐户已被更新"

#: gl/manage/bank_accounts.php:129 gl/view/bank_transfer_view.php:72
#: gl/view/bank_transfer_view.php:81 gl/view/gl_deposit_view.php:69
#: gl/view/gl_payment_view.php:67 includes/dashboard.inc:1011
#: includes/dashboard.inc:1095 includes/dashboard.inc:1176
#: inventory/prices.php:151 inventory/purchasing_data.php:151
#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:99
#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:107
#: purchasing/inquiry/po_search.php:123
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:125
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:143
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:153
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:50
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:186
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:198
#: purchasing/view/view_supp_credit.php:49
#: purchasing/view/view_supp_invoice.php:57 reporting/rep101.php:148
#: reporting/rep102.php:126 reporting/rep102.php:132 reporting/rep103.php:229
#: reporting/rep104.php:114 reporting/rep115.php:173 reporting/rep201.php:125
#: reporting/rep202.php:137 reporting/rep203.php:96 reporting/rep205.php:141
#: reporting/rep206.php:123 sales/customer_credit_invoice.php:236
#: sales/customer_delivery.php:330 sales/customer_invoice.php:456
#: sales/allocations/customer_allocation_main.php:97
#: sales/allocations/customer_allocation_main.php:105
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:154
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:164
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:139
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:224
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:237
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:179
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:282
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:296 sales/view/view_credit.php:70
#: sales/view/view_dispatch.php:86 sales/view/view_invoice.php:89
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: gl/manage/bank_accounts.php:129
msgid "GL Account"
msgstr "总帐(GL)帐户"

#: gl/manage/bank_accounts.php:130 reporting/includes/doctext.inc:261
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: gl/manage/bank_accounts.php:130
msgid "Bank Address"
msgstr "银行地址"

#: gl/manage/bank_accounts.php:189
msgid "Bank Account Name:"
msgstr "银行帐户名称:"

#: gl/manage/bank_accounts.php:193 gl/manage/bank_accounts.php:198
msgid "Account Type:"
msgstr "帐户类型:"

#: gl/manage/bank_accounts.php:202 gl/manage/bank_accounts.php:207
msgid "Bank Account Currency:"
msgstr "银行帐户的货币:"

#: gl/manage/bank_accounts.php:210
msgid "Default currency account:"
msgstr "默认的货币帐户:"

#: gl/manage/bank_accounts.php:214 gl/manage/bank_accounts.php:217
msgid "Bank Account GL Code:"
msgstr "银行账户总帐(GL)代码:"

#: gl/manage/bank_accounts.php:220
msgid "Bank Name:"
msgstr "银行名称:"

#: gl/manage/bank_accounts.php:221 sales/manage/customers.php:261
#: sales/manage/customer_branches.php:246
msgid "Bank Account Number:"
msgstr "银行帐号:"

#: gl/manage/bank_accounts.php:222
msgid "Bank Address:"
msgstr "银行地址:"

#: gl/manage/currencies.php:16 includes/access_levels.inc:244
msgid "Currencies"
msgstr "货币"

#: gl/manage/currencies.php:29
msgid "The currency abbreviation must be entered."
msgstr "货币缩写必须输入。"

#: gl/manage/currencies.php:35
msgid "The currency name must be entered."
msgstr "货币名称必须输入。"

#: gl/manage/currencies.php:41
msgid "The currency symbol must be entered."
msgstr "货币符号必须被输入。"

#: gl/manage/currencies.php:69
msgid "Selected currency settings has been updated"
msgstr "选择货币设置已更新"

#: gl/manage/currencies.php:76
msgid "New currency has been added"
msgstr "增加了新货币"

#: gl/manage/currencies.php:126
msgid "Selected currency has been deleted"
msgstr "选择货币已被删除"

#: gl/manage/currencies.php:139
msgid "Abbreviation"
msgstr "代号"

#: gl/manage/currencies.php:139
msgid "Currency Name"
msgstr "货币名称"

#: gl/manage/currencies.php:140
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: gl/manage/currencies.php:140
msgid "Auto update"
msgstr "自动更新"

#: gl/manage/currencies.php:175
msgid "The marked currency is the home currency which cannot be deleted."
msgstr "标记的货币是本国货币，不能被删除。"

#: gl/manage/currencies.php:201 gl/manage/currencies.php:206
msgid "Currency Abbreviation:"
msgstr "货币缩写:"

#: gl/manage/currencies.php:209
msgid "Currency Symbol:"
msgstr "货币符号:"

#: gl/manage/currencies.php:210
msgid "Currency Name:"
msgstr "货币名称:"

#: gl/manage/currencies.php:211
msgid "Hundredths Name:"
msgstr "百分之名称:"

#: gl/manage/currencies.php:212
msgid "Country:"
msgstr "国家:"

#: gl/manage/currencies.php:213
msgid "Automatic exchange rate update:"
msgstr "汇率自动更新:"

#: gl/manage/exchange_rates.php:24 themes/canvas/renderer.php:135
msgid "Exchange Rates"
msgstr "汇率"

#: gl/manage/exchange_rates.php:45
msgid "The exchange rate for the date is already there."
msgstr "该日期的汇率已经存在。"

#: gl/manage/exchange_rates.php:128 gl/manage/exchange_rates.php:134
msgid "Date to Use From:"
msgstr "使用日期从:"

#: gl/manage/exchange_rates.php:142 includes/ui/ui_view.inc:331
msgid "Exchange Rate:"
msgstr "汇率:"

#: gl/manage/exchange_rates.php:180
msgid "Select a currency :"
msgstr "选择一个货币:"

#: gl/manage/exchange_rates.php:196
msgid "Date to Use From"
msgstr "使用日期从"

#: gl/manage/exchange_rates.php:197
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: gl/manage/exchange_rates.php:206
msgid "The selected currency is the company currency."
msgstr "所选的货币是公司的货币。"

#: gl/manage/gl_accounts.php:66
msgid "The account name cannot be empty."
msgstr "该账户名称不能为空。"

#: gl/manage/gl_accounts.php:72
msgid "The account code must be numeric."
msgstr "该账户代码必须是数字。"

#: gl/manage/gl_accounts.php:96
msgid "Account data has been updated."
msgstr "账户数据已被更新。"

#: gl/manage/gl_accounts.php:105
msgid "New account has been added."
msgstr "新账户已添加。"

#: gl/manage/gl_accounts.php:154
msgid "Cannot delete this account because it is used by one or more Taxes."
msgstr "无法删除此帐户，因为它是由一个或更多的税使用。"

#: gl/manage/gl_accounts.php:189
msgid "Selected account has been deleted"
msgstr "选择的账户已被删除"

#: gl/manage/gl_accounts.php:205 gl/manage/gl_accounts.php:207
msgid "New account"
msgstr "新账户"

#: gl/manage/gl_accounts.php:254
msgid "Account Code 2:"
msgstr "帐目编码2"

#: gl/manage/gl_accounts.php:256
msgid "Account Name:"
msgstr "帐目名称:"

#: gl/manage/gl_accounts.php:258
msgid "Account Group:"
msgstr "帐户组:"

#: gl/manage/gl_accounts.php:260
msgid "Account Tags:"
msgstr "帐户标签:"

#: gl/manage/gl_accounts.php:262
msgid "Account status:"
msgstr "帐户状态:"

#: gl/manage/gl_accounts.php:267
msgid "Add Account"
msgstr "新增帐户"

#: gl/manage/gl_accounts.php:271
msgid "Update Account"
msgstr "更新账户"

#: gl/manage/gl_accounts.php:272
msgid "Delete account"
msgstr "删除帐户"

#: gl/manage/gl_account_classes.php:112 gl/manage/gl_account_classes.php:168
#: reporting/rep706.php:218
msgid "Balance Sheet"
msgstr "资产负债表"

#: gl/manage/gl_account_types.php:32
msgid "The account group id cannot be empty."
msgstr "该帐户组ID不能为空。"

#: gl/manage/gl_account_types.php:70
msgid "Selected account type has been updated"
msgstr "选择帐户类型已更新"

#: gl/manage/gl_account_types.php:75
msgid "New account type has been added"
msgstr "新的帐户类型已添加"

#: gl/manage/gl_account_types.php:113
msgid "Selected account group has been deleted"
msgstr "选择帐户组已被删除"

#: gl/manage/gl_account_types.php:133
msgid "Group ID"
msgstr "组ID"

#: gl/manage/gl_account_types.php:133 sales/manage/sales_groups.php:85
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: gl/manage/gl_quick_entries.php:58 includes/ui/attachment.inc:169
#: includes/ui/class.crud_view.inc:305 includes/ui/class.crud_view.inc:309
#: includes/ui/simple_crud_class.inc:219 includes/ui/ui_input.inc:225
msgid "Add new"
msgstr "新增到"

#: gl/manage/gl_quick_entries.php:106
msgid "Selected quick entry has been updated"
msgstr "快捷输入已经更新"

#: gl/manage/gl_quick_entries.php:112
msgid "New quick entry has been added"
msgstr "快捷输入已经增加"

#: gl/manage/gl_quick_entries.php:128
msgid "Selected quick entry line has been updated"
msgstr "快速输入行已更新"

#: gl/manage/gl_quick_entries.php:134
msgid "New quick entry line has been added"
msgstr "新的快速输入行已添加"

#: gl/manage/gl_quick_entries.php:146
msgid "Selected quick entry has been deleted"
msgstr "选择快速进入已被删除"

#: gl/manage/gl_quick_entries.php:167
msgid "Selected quick entry line has been deleted"
msgstr "选择快速输入行已被删除"

#: gl/manage/revaluate_currencies.php:23
msgid "Revaluation of Currency Accounts"
msgstr "重估外币账户"

#: gl/manage/revaluate_currencies.php:86
msgid "Revaluate Currencies"
msgstr "重估货币"

#: gl/view/gl_payment_view.php:72
msgid "Pay To"
msgstr "支付给"

#: gl/view/gl_payment_view.php:78 purchasing/view/view_supp_payment.php:67
#: purchasing/view/view_supp_payment.php:81 sales/view/view_receipt.php:53
msgid "Payment Type"
msgstr "付款方式"

#: gl/view/gl_payment_view.php:87 purchasing/view/view_supp_payment.php:88
msgid "This payment has been voided."
msgstr "此支付已被作废。"

#: gl/view/gl_trans_view.php:89
msgid "No general ledger transactions have been created for"
msgstr "没有总帐交易已创建"

#: gl/view/gl_trans_view.php:89
msgid "number"
msgstr "编号"

#: includes/access_levels.inc:60
msgid "System administration"
msgstr "系统管理"

#: includes/access_levels.inc:61
msgid "Company setup"
msgstr "公司设置"

#: includes/access_levels.inc:63
msgid "Sales configuration"
msgstr "销售配置"

#: includes/access_levels.inc:64
msgid "Sales transactions"
msgstr "销售交易"

#: includes/access_levels.inc:65
msgid "Sales related reports"
msgstr "销售相关报告"

#: includes/access_levels.inc:66
msgid "Purchase configuration"
msgstr "采购配置"

#: includes/access_levels.inc:67
msgid "Purchase transactions"
msgstr "采购交易"

#: includes/access_levels.inc:68
msgid "Purchase analytics"
msgstr "购买分析"

#: includes/access_levels.inc:69
msgid "Inventory configuration"
msgstr "库存配置"

#: includes/access_levels.inc:70
msgid "Inventory operations"
msgstr "盘点作业"

#: includes/access_levels.inc:71
msgid "Inventory analytics"
msgstr "库存分析"

#: includes/access_levels.inc:75
msgid "Manufacturing configuration"
msgstr "生产配置"

#: includes/access_levels.inc:77
msgid "Manufacturing analytics"
msgstr "生产分析"

#: includes/access_levels.inc:78
msgid "Dimensions configuration"
msgstr "需求配置"

#: includes/access_levels.inc:80
msgid "Banking & GL configuration"
msgstr "银行及总帐(GL)配置"

#: includes/access_levels.inc:81
msgid "Banking & GL transactions"
msgstr "银行及总帐(GL)交易"

#: includes/access_levels.inc:103
msgid "Software upgrades"
msgstr "软件升级"

#: includes/access_levels.inc:107
msgid "Company parameters"
msgstr "公司参数"

#: includes/access_levels.inc:109
msgid "Users setup"
msgstr "用户设置"

#: includes/access_levels.inc:110
msgid "Point of sales definitions"
msgstr "销售点的定义"

#: includes/access_levels.inc:111
msgid "Printers configuration"
msgstr "打印机配置"

#: includes/access_levels.inc:113
msgid "Payment terms"
msgstr "付款条款"

#: includes/access_levels.inc:114
msgid "Shipping ways"
msgstr "物流方式"

#: includes/access_levels.inc:116
msgid "Inventory locations changes"
msgstr "仓存地点转移"

#: includes/access_levels.inc:117
msgid "Inventory movement types"
msgstr "仓存物品移动"

#: includes/access_levels.inc:118
msgid "Manufacture work centres"
msgstr "制造工作中心"

#: includes/access_levels.inc:120
msgid "Contact categories"
msgstr "联系类别"

#: includes/access_levels.inc:124
msgid "Voiding transactions"
msgstr "废止交易"

#: includes/access_levels.inc:125
msgid "Database backup/restore"
msgstr "数据库备份/还原"

#: includes/access_levels.inc:127
msgid "Attaching documents"
msgstr "附件"

#: includes/access_levels.inc:128
msgid "Display preferences"
msgstr "显示设置"

#: includes/access_levels.inc:129
msgid "Password changes"
msgstr "密码更改"

#: includes/access_levels.inc:134
msgid "Sales types"
msgstr "销售种类"

#: includes/access_levels.inc:135
msgid "Sales prices edition"
msgstr "业务员"

#: includes/access_levels.inc:138
msgid "Sales groups changes"
msgstr "销售组更改"

#: includes/access_levels.inc:140
msgid "Recurrent invoices definitions"
msgstr "定义周期性发票"

#: includes/access_levels.inc:142
msgid "Sales transactions view"
msgstr "查看销售交易"

#: includes/access_levels.inc:144
msgid "Sales quotations"
msgstr "销售报价"

#: includes/access_levels.inc:145
msgid "Sales orders edition"
msgstr "销售订单"

#: includes/access_levels.inc:146
msgid "Sales deliveries edition"
msgstr "销售交货"

#: includes/access_levels.inc:147
msgid "Sales invoices edition"
msgstr "销售发票"

#: includes/access_levels.inc:149
msgid "Sales freehand credit notes"
msgstr "供应商信用票据"

#: includes/access_levels.inc:150
msgid "Customer payments entry"
msgstr "输入客户付款项"

#: includes/access_levels.inc:151
msgid "Customer payments allocation"
msgstr "客户付款配置"

#: includes/access_levels.inc:153
msgid "Sales analytical reports"
msgstr "销售分析报告"

#: includes/access_levels.inc:155
msgid "Sales prices listing"
msgstr "销售价格清单"

#: includes/access_levels.inc:156
msgid "Sales staff listing"
msgstr "销售人员列表"

#: includes/access_levels.inc:158
msgid "Customer status report"
msgstr "客户状态报告"

#: includes/access_levels.inc:159
msgid "Customer payments report"
msgstr "客户付款的报告"

#: includes/access_levels.inc:164
msgid "Purchase price changes"
msgstr "采购价格变动"

#: includes/access_levels.inc:166
msgid "Supplier transactions view"
msgstr "查看供应商交易"

#: includes/access_levels.inc:167
msgid "Suppliers changes"
msgstr "供应商的变化"

#: includes/access_levels.inc:168
msgid "Purchase order entry"
msgstr "采购订单输入"

#: includes/access_levels.inc:169
msgid "Purchase receive"
msgstr "采购接收"

#: includes/access_levels.inc:170
msgid "Supplier invoices"
msgstr "供应商发票"

#: includes/access_levels.inc:172
msgid "Supplier credit notes"
msgstr "供应商信用票据（欠条）"

#: includes/access_levels.inc:173
msgid "Supplier payments"
msgstr "供应商付款"

#: includes/access_levels.inc:174
msgid "Supplier payments allocations"
msgstr "供应商付款的配置"

#: includes/access_levels.inc:176
msgid "Supplier analytical reports"
msgstr "供应商的分析报告"

#: includes/access_levels.inc:178
msgid "Supplier payments report"
msgstr "供应商付款的报告"

#: includes/access_levels.inc:184
msgid "Item categories"
msgstr "产品分类"

#: includes/access_levels.inc:185
msgid "Units of measure"
msgstr "单位"

#: includes/access_levels.inc:187
msgid "Stock status view"
msgstr "库存状态视图"

#: includes/access_levels.inc:188
msgid "Stock transactions view"
msgstr "库存转移视图"

#: includes/access_levels.inc:190
msgid "Inventory location transfers"
msgstr "库存地点转移"

#: includes/access_levels.inc:191
msgid "Inventory adjustments"
msgstr "库存调整"

#: includes/access_levels.inc:195
msgid "Inventory valuation report"
msgstr "仓存物品估值报告"

#: includes/access_levels.inc:214
msgid "Bill of Materials"
msgstr "物料清单 (BOM)"

#: includes/access_levels.inc:216
msgid "Manufacturing operations view"
msgstr "生产业务视图"

#: includes/access_levels.inc:217
msgid "Work order entry"
msgstr "输入工作单"

#: includes/access_levels.inc:223
msgid "Manufacturing cost inquiry"
msgstr "生产成本调查"

#: includes/access_levels.inc:225
msgid "Bill of materials reports"
msgstr "物料清单 (BOM)报告"

#: includes/access_levels.inc:229
msgid "Dimension tags"
msgstr "需求标签"

#: includes/access_levels.inc:231
msgid "Dimension view"
msgstr "需求视图"

#: includes/access_levels.inc:233
msgid "Dimension entry"
msgstr "输入需求"

#: includes/access_levels.inc:235
msgid "Dimension reports"
msgstr "需求报告"

#: includes/access_levels.inc:239
msgid "Item tax type definitions"
msgstr "定义产品目税项类型"

#: includes/access_levels.inc:240
msgid "GL accounts edition"
msgstr "总帐(GL)帐户"

#: includes/access_levels.inc:241
msgid "GL account groups"
msgstr "总帐(GL)账户组"

#: includes/access_levels.inc:242
msgid "GL account classes"
msgstr "总帐(GL)帐目类别"

#: includes/access_levels.inc:245
msgid "Bank accounts"
msgstr "银行账户"

#: includes/access_levels.inc:246
msgid "Tax rates"
msgstr "税率"

#: includes/access_levels.inc:247
msgid "Tax groups"
msgstr "税组"

#: includes/access_levels.inc:248
msgid "Fiscal years maintenance"
msgstr "维护会计年度"

#: includes/access_levels.inc:249
msgid "Company GL setup"
msgstr "公司总帐(GL)设置"

#: includes/access_levels.inc:250
msgid "GL Account tags"
msgstr "总帐(GL)帐户标签"

#: includes/access_levels.inc:255
msgid "Bank transactions view"
msgstr "银行交易查看"

#: includes/access_levels.inc:257
msgid "Exchange rate table changes"
msgstr "汇率变动表"

#: includes/access_levels.inc:258
msgid "Bank payments"
msgstr "银行付款"

#: includes/access_levels.inc:259
msgid "Bank deposits"
msgstr "银行存款"

#: includes/access_levels.inc:260
msgid "Bank account transfers"
msgstr "银行账户转账"

#: includes/access_levels.inc:262
msgid "Manual journal entries"
msgstr "输入手动日记条目"

#: includes/access_levels.inc:264
msgid "Budget edition"
msgstr "预算"

#: includes/access_levels.inc:265
msgid "Item standard costs"
msgstr "项目标准成本"

#: includes/dashboard.inc:134 reporting/includes/reports_classes.inc:255
msgid "Vertical bars"
msgstr "竖线"

#: includes/dashboard.inc:134 reporting/includes/reports_classes.inc:255
msgid "Horizontal bars"
msgstr "横线"

#: includes/dashboard.inc:134 reporting/includes/reports_classes.inc:256
msgid "Dots"
msgstr "点图"

#: includes/dashboard.inc:134 reporting/includes/reports_classes.inc:256
msgid "Lines"
msgstr "曲线图"

#: includes/dashboard.inc:134 reporting/includes/reports_classes.inc:256
msgid "Pie"
msgstr "饼图"

#: includes/dashboard.inc:183 includes/ui/ui_controls.inc:508
msgid "Branches"
msgstr "分公司"

#: includes/dashboard.inc:200 includes/dashboard.inc:410
#: includes/dashboard.inc:444 includes/dashboard.inc:1011
#: includes/dashboard.inc:1051 includes/sysnames.inc:44
#: includes/sysnames.inc:106 includes/sysnames.inc:214
#: reporting/rep101.php:146 reporting/rep102.php:118 reporting/rep102.php:125
#: reporting/rep105.php:110 reporting/rep106.php:90 reporting/rep114.php:95
#: reporting/rep115.php:170 reporting/rep304.php:127 reporting/rep304.php:137
#: reporting/reports_main.php:34 reporting/reports_main.php:38
#: reporting/reports_main.php:47 reporting/reports_main.php:59
#: reporting/reports_main.php:115 reporting/reports_main.php:134
#: reporting/reports_main.php:260 sales/create_recurrent_invoices.php:209
#: sales/customer_credit_invoice.php:234 sales/customer_delivery.php:328
#: sales/customer_invoice.php:432
#: sales/allocations/customer_allocation_main.php:96
#: sales/allocations/customer_allocation_main.php:104
#: sales/inquiry/customers_list.php:41 sales/inquiry/customers_list.php:54
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:153
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:163
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:222
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:236
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:170
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:274
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:288
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:128 sales/view/view_credit.php:47
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: includes/dashboard.inc:223 includes/ui/ui_lists.inc:2161
#: includes/ui/ui_lists.inc:2179
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#: includes/dashboard.inc:237 includes/dashboard.inc:415
#: includes/dashboard.inc:486 includes/dashboard.inc:1095
#: includes/sysnames.inc:45 includes/sysnames.inc:107
#: includes/sysnames.inc:192 includes/sysnames.inc:215
#: inventory/purchasing_data.php:151
#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:98
#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:106
#: purchasing/includes/ui/grn_ui.inc:20 purchasing/includes/ui/grn_ui.inc:52
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:304 purchasing/inquiry/po_search.php:119
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:121
#: purchasing/inquiry/suppliers_list.php:41
#: purchasing/inquiry/suppliers_list.php:53
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:139
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:152
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:182
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:197
#: purchasing/view/view_supp_credit.php:42
#: purchasing/view/view_supp_invoice.php:49 reporting/rep201.php:124
#: reporting/rep202.php:129 reporting/rep202.php:136 reporting/rep203.php:95
#: reporting/rep204.php:90 reporting/rep206.php:122 reporting/rep306.php:138
#: reporting/rep306.php:148 reporting/rep310.php:139 reporting/rep310.php:149
#: reporting/reports_main.php:163 reporting/reports_main.php:167
#: reporting/reports_main.php:176 reporting/reports_main.php:188
#: reporting/reports_main.php:196 reporting/reports_main.php:203
#: reporting/reports_main.php:276 reporting/reports_main.php:309
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: includes/dashboard.inc:277 manufacturing/manage/work_centres.php:16
msgid "Work Centres"
msgstr "工作中心"

#: includes/dashboard.inc:468 includes/dashboard.inc:556
#: includes/dashboard.inc:598 includes/dashboard.inc:738
#: includes/dashboard.inc:777 reporting/rep304.php:127 reporting/rep309.php:99
#: sales/manage/customers.php:266 sales/manage/customer_branches.php:232
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: includes/dashboard.inc:556 includes/dashboard.inc:558
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:56
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:59
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:59
#: inventory/manage/item_codes.php:130 inventory/manage/sales_kits.php:36
#: inventory/view/view_adjustment.php:54 inventory/view/view_transfer.php:50
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:29
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:174
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:347
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:33
#: manufacturing/manage/bom_edit.php:44
#: manufacturing/view/wo_issue_view.php:76
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:514
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:216 purchasing/view/view_grn.php:40
#: purchasing/view/view_po.php:48 reporting/rep301.php:169
#: reporting/rep303.php:223 reporting/rep303.php:229 reporting/rep401.php:71
#: reporting/includes/doctext.inc:31 reporting/includes/doctext.inc:191
#: reporting/includes/doctext.inc:226 sales/customer_invoice.php:519
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:162
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:146 sales/view/view_credit.php:90
#: sales/view/view_dispatch.php:112 sales/view/view_invoice.php:118
#: sales/view/view_sales_order.php:221
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: includes/dashboard.inc:825 includes/dashboard.inc:881
#: includes/dashboard.inc:1012 includes/dashboard.inc:1096
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:44
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:45
#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:46 reporting/rep102.php:113
#: reporting/rep102.php:114 reporting/rep102.php:115 reporting/rep102.php:233
#: reporting/rep108.php:159 reporting/rep108.php:160 reporting/rep108.php:161
#: reporting/rep202.php:123 reporting/rep202.php:124 reporting/rep202.php:125
#: reporting/rep202.php:157 reporting/rep202.php:158 reporting/rep202.php:159
#: reporting/rep202.php:252 sales/create_recurrent_invoices.php:209
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:134
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:135
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:136
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:128
msgid "Days"
msgstr "天"

#: includes/dashboard.inc:1011 includes/dashboard.inc:1051
#: reporting/rep105.php:110 reporting/rep106.php:90 reporting/rep112.php:189
#: sales/create_recurrent_invoices.php:209
#: sales/customer_credit_invoice.php:235 sales/customer_delivery.php:329
#: sales/customer_invoice.php:433 sales/inquiry/customer_branches_list.php:37
#: sales/inquiry/customer_branches_list.php:49
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:223
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:172
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:275
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:289 sales/manage/customers.php:256
#: sales/manage/customers.php:296 sales/manage/recurrent_invoices.php:128
#: sales/view/view_credit.php:58 themes/canvas/renderer.php:90
msgid "Branch"
msgstr "分公司"

#: includes/dashboard.inc:1051 sales/create_recurrent_invoices.php:209
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:128
msgid "Template No"
msgstr "模板No."

#: includes/dashboard.inc:1145 inventory/reorder_level.php:71
#: inventory/inquiry/stock_movements.php:107
#: inventory/inquiry/stock_status.php:70 inventory/inquiry/stock_status.php:74
#: manufacturing/search_work_orders.php:167
#: manufacturing/inquiry/where_used_inquiry.php:45
#: manufacturing/manage/bom_edit.php:43 purchasing/inquiry/po_search.php:120
#: purchasing/inquiry/po_search.php:131
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:122
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:133 reporting/rep105.php:121
#: reporting/rep301.php:176 reporting/rep302.php:129 reporting/rep303.php:236
#: reporting/rep304.php:136 reporting/rep306.php:147 reporting/rep307.php:121
#: reporting/rep308.php:232 reporting/rep310.php:139 reporting/rep310.php:148
#: reporting/rep402.php:136 reporting/rep402.php:153 reporting/rep451.php:87
#: reporting/reports_main.php:233 reporting/reports_main.php:240
#: reporting/reports_main.php:246 reporting/reports_main.php:259
#: reporting/reports_main.php:275 reporting/reports_main.php:285
#: reporting/reports_main.php:293 reporting/reports_main.php:308
#: reporting/reports_main.php:325 sales/manage/sales_points.php:84
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: includes/data_checks.inc:674 sales/credit_note_entry.php:199
#: sales/customer_credit_invoice.php:204 sales/customer_delivery.php:300
#: sales/customer_invoice.php:365 sales/sales_order_entry.php:484
msgid "The entered reference is already in use."
msgstr "输入的参考已在使用。"

#: includes/session.inc:272
msgid ""
"The security settings on your account do not permit you to access this "
"function"
msgstr "你的用户保安设置未允可你登用这工能"

#: includes/sysnames.inc:26
msgid "Sales Invoice"
msgstr "销售发票"

#: includes/sysnames.inc:29
msgid "Delivery Note"
msgstr "送货单"

#: includes/sysnames.inc:32 purchasing/includes/ui/po_ui.inc:311
#: purchasing/view/view_po.php:33 themes/canvas/renderer.php:94
msgid "Purchase Order"
msgstr "采购订单"

#: includes/sysnames.inc:33 themes/canvas/renderer.php:96
msgid "Supplier Invoice"
msgstr "供应商发票"

#: includes/sysnames.inc:34 purchasing/supplier_credit.php:59
#: purchasing/supplier_credit.php:63
msgid "Supplier Credit Note"
msgstr "供应商信用票据"

#: includes/sysnames.inc:35
msgid "Supplier Payment"
msgstr "供应商付款"

#: includes/sysnames.inc:41 sales/sales_order_entry.php:665
msgid "Sales Quotation"
msgstr "销售报价"

#: includes/sysnames.inc:48 reporting/rep601.php:94 reporting/rep602.php:88
#: reporting/includes/doctext.inc:261
msgid "Bank Account"
msgstr "银行帐户"

#: includes/sysnames.inc:93
msgid "Transfer"
msgstr "转移"

#: includes/sysnames.inc:133
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: includes/sysnames.inc:161
msgid "Supplier Invoice/Credit"
msgstr "供应商发票/信用"

#: includes/sysnames.inc:176 manufacturing/search_work_orders.php:170
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:293 reporting/rep402.php:136
msgid "Manufactured"
msgstr "已生产"

#: includes/sysnames.inc:178
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: includes/sysnames.inc:191
msgid "Customer branch"
msgstr "客户分公司"

#: includes/sysnames.inc:193
msgid "Shipper"
msgstr "供应商"

#: includes/sysnames.inc:194
msgid "Company internal"
msgstr "公司内部"

#: includes/sysnames.inc:199
msgid "Prepayment"
msgstr "预付款"

#: includes/system_tests.inc:15 includes/ui/ui_view.inc:210
#: reporting/rep705.php:271 reporting/rep705.php:281 reporting/rep705.php:289
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: includes/system_tests.inc:16
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: includes/system_tests.inc:17
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: includes/system_tests.inc:18
msgid "Required "
msgstr "要求"

#: includes/system_tests.inc:24
msgid "MySQL version"
msgstr "MySQL版本"

#: includes/system_tests.inc:31
msgid "Upgrade MySQL server to version at least 4.1"
msgstr "MySQL服务器版本升级到至少4.1"

#: includes/system_tests.inc:49
msgid "PHP version"
msgstr "PHP版本"

#: includes/system_tests.inc:60
msgid "Server system"
msgstr "服务器系统"

#: includes/system_tests.inc:70
msgid "Session save path"
msgstr "Session保存路径"

#: includes/system_tests.inc:93
msgid "Browser type"
msgstr "浏览器类型"

#: includes/system_tests.inc:97
msgid "Any browser is supported"
msgstr "任何浏览器的支持"

#: includes/system_tests.inc:104
msgid "Http server type"
msgstr "HTTP服务器类型"

#: includes/system_tests.inc:108
msgid "Any server is supported"
msgstr "支持任何服务器"

#: includes/system_tests.inc:119
msgid "In case of no gettext support, php emulation is used"
msgstr "在没有gettext支持的情况下，使用PHP的仿真"

#: includes/system_tests.inc:127
msgid "Debugging mode"
msgstr "调试模式"

#: includes/system_tests.inc:131
msgid "To switch debugging on set $go_debug>0 in config.php file"
msgstr "要启动调试在 config.php 中 $go_debug>0 "

#: includes/system_tests.inc:141
msgid "Error logging"
msgstr "错误记录"

#: includes/system_tests.inc:149
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: includes/system_tests.inc:152
msgid "To switch error logging set $error_logging in config.php file"
msgstr "要切换错误记录在config.php中设$error_logging"

#: includes/system_tests.inc:155
msgid "Log file is not writeable"
msgstr "日志文件不可写"

#: includes/system_tests.inc:165
msgid "Current database version"
msgstr "当前数据库版本"

#: includes/system_tests.inc:169
msgid "Database structure seems to be not upgraded to current version"
msgstr "数据库结构似乎没有升级到最新版本"

#: includes/system_tests.inc:184
msgid "Company subdirectories consistency"
msgstr "公司子目录一致性"

#: includes/system_tests.inc:197 includes/system_tests.inc:204
#: includes/system_tests.inc:212 includes/system_tests.inc:229
#: includes/system_tests.inc:344 includes/system_tests.inc:353
#: includes/system_tests.inc:362 includes/system_tests.inc:370
#, php-format
msgid "'%s' is not writeable"
msgstr "'%s'是不可写"

#: includes/system_tests.inc:225
msgid "Temporary directory"
msgstr "临时目录"

#: includes/system_tests.inc:237
msgid "Language configuration consistency"
msgstr "语言配置的一致性"

#: includes/system_tests.inc:274
#, php-format
msgid "Missing %s translation file."
msgstr "缺少 %s 的翻译文件。"

#: includes/system_tests.inc:279
#, php-format
msgid "Missing system locale: %s"
msgstr "丢失的系统语言环境: %s"

#: includes/system_tests.inc:292
msgid "Main config file"
msgstr "主要配置文件"

#: includes/system_tests.inc:304
#, php-format
msgid "'%s' file should be read-only"
msgstr "'%s' 的文件应该是只读"

#: includes/system_tests.inc:313
msgid "Database auth file"
msgstr "数据库auth档案"

#: includes/system_tests.inc:337
msgid "Extensions system"
msgstr "系统扩展"

#: includes/system_tests.inc:424
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: includes/system_tests.inc:424
msgid "Test type"
msgstr "测试类型"

#: includes/system_tests.inc:424 reporting/reports_main.php:42
#: reporting/reports_main.php:53 reporting/reports_main.php:64
#: reporting/reports_main.php:73 reporting/reports_main.php:80
#: reporting/reports_main.php:89 reporting/reports_main.php:98
#: reporting/reports_main.php:105 reporting/reports_main.php:114
#: reporting/reports_main.php:124 reporting/reports_main.php:131
#: reporting/reports_main.php:138 reporting/reports_main.php:146
#: reporting/reports_main.php:153 reporting/reports_main.php:160
#: reporting/reports_main.php:171 reporting/reports_main.php:182
#: reporting/reports_main.php:191 reporting/reports_main.php:199
#: reporting/reports_main.php:204 reporting/reports_main.php:211
#: reporting/reports_main.php:219 reporting/reports_main.php:226
#: reporting/reports_main.php:235 reporting/reports_main.php:241
#: reporting/reports_main.php:252 reporting/reports_main.php:262
#: reporting/reports_main.php:268 reporting/reports_main.php:278
#: reporting/reports_main.php:286 reporting/reports_main.php:294
#: reporting/reports_main.php:301 reporting/reports_main.php:311
#: reporting/reports_main.php:320 reporting/reports_main.php:328
#: reporting/reports_main.php:335 reporting/reports_main.php:346
#: reporting/reports_main.php:357 reporting/reports_main.php:367
#: reporting/reports_main.php:374 reporting/reports_main.php:380
#: reporting/reports_main.php:387 reporting/reports_main.php:400
#: reporting/reports_main.php:408 reporting/reports_main.php:420
#: reporting/reports_main.php:432 reporting/reports_main.php:442
#: reporting/reports_main.php:454 reporting/reports_main.php:461
#: reporting/reports_main.php:472 reporting/reports_main.php:483
#: reporting/reports_main.php:492 reporting/reports_main.php:503
#: reporting/reports_main.php:509 reporting/reports_main.php:519
#: reporting/reports_main.php:529 reporting/reports_main.php:537
#: reporting/reports_main.php:545 reporting/reports_main.php:553
#: reporting/includes/excel_report.inc:298
#: reporting/includes/excel_report.inc:431
#: reporting/includes/pdf_report.inc:361 reporting/includes/pdf_report.inc:622
#: sales/view/view_sales_order.php:100
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: includes/system_tests.inc:448
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: includes/ui/allocation_cart.inc:312 reporting/rep704.php:79
#: reporting/rep704.php:87 reporting/rep704.php:95 reporting/rep709.php:117
#: sales/inquiry/customer_branches_list.php:49
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:234
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:273
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:287 sales/view/view_credit.php:68
#: sales/view/view_sales_order.php:111 sales/view/view_sales_order.php:144
#: sales/view/view_sales_order.php:181
msgid "Ref"
msgstr "参考"

#: includes/ui/allocation_cart.inc:346 reporting/rep112.php:156
#: reporting/rep210.php:154
msgid "Total Allocated"
msgstr "已分配"

#: includes/ui/attachment.inc:175 includes/ui/class.crud_view.inc:298
#: includes/ui/simple_crud_class.inc:225 includes/ui/ui_input.inc:227
msgid "Submit changes"
msgstr "提交更改"

#: includes/ui/attachment.inc:177 includes/ui/simple_crud_class.inc:229
#: includes/ui/ui_input.inc:230
msgid "Cancel edition"
msgstr "取消"

#: includes/ui/class.crud_view.inc:313 includes/ui/simple_crud_class.inc:227
#: includes/ui/ui_input.inc:228
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: includes/ui/contacts_view.inc:40
msgid "Sec Phone"
msgstr "电话2"

#: includes/ui/contacts_view.inc:40 reporting/rep103.php:263
#: reporting/rep205.php:175 reporting/includes/header2.inc:104
#: sales/manage/sales_people.php:99
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: includes/ui/contacts_view.inc:41
msgid "email"
msgstr "电邮"

#: includes/ui/contacts_view.inc:87
msgid "Contact data"
msgstr "联系人数据"

#: includes/ui/contacts_view.inc:89
msgid "First Name:"
msgstr "名:"

#: includes/ui/contacts_view.inc:90
msgid "Last Name:"
msgstr "姓:"

#: includes/ui/contacts_view.inc:99 sales/manage/customers.php:257
msgid "Phone:"
msgstr "电话:"

#: includes/ui/contacts_view.inc:102 inventory/manage/locations.php:217
#: purchasing/manage/suppliers.php:249 sales/manage/customers.php:260
#: sales/manage/customer_branches.php:256 sales/manage/sales_people.php:158
msgid "E-mail:"
msgstr "电邮:"

#: includes/ui/contacts_view.inc:107 purchasing/manage/suppliers.php:250
#: sales/manage/customer_branches.php:257
msgid "Document Language:"
msgstr "文档语言:"

#: includes/ui/contacts_view.inc:109
msgid "Notes:"
msgstr "注释:"

#: includes/ui/contacts_view.inc:128
msgid "The contact name cannot be empty."
msgstr "联系人姓名不能为空。"

#: includes/ui/contacts_view.inc:133
msgid "Contact reference cannot be empty."
msgstr "联系引用不能是空的。"

#: includes/ui/contacts_view.inc:138
msgid "You have to select at least one category."
msgstr "你必须至少选择一个类别。"

#: includes/ui/db_pager_view.inc:172 includes/ui/ui_input.inc:965
msgid "Show also Inactive"
msgstr "显示还是无效"

#: includes/ui/db_pager_view.inc:181
msgid "First"
msgstr "第一页"

#: includes/ui/db_pager_view.inc:182
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: includes/ui/db_pager_view.inc:183
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: includes/ui/db_pager_view.inc:184
msgid "Last"
msgstr "最后一页"

#: includes/ui/db_pager_view.inc:193
#, php-format
msgid "Records %d-%d of %d"
msgstr "记录 %d-%d of %d"

#: includes/ui/db_pager_view.inc:197
msgid "No records"
msgstr "没有记录"

#: includes/ui/simple_crud_class.inc:227 includes/ui/ui_input.inc:229
msgid "Edit new record with current data"
msgstr "编辑与当前数据的新纪录"

#: includes/ui/ui_controls.inc:164
msgid "You should automatically be forwarded."
msgstr "你应该自动转发。"

#: includes/ui/ui_controls.inc:165
msgid "If this does not happen"
msgstr "如没有发生"

#: includes/ui/ui_controls.inc:165
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: includes/ui/ui_controls.inc:165
msgid "to continue"
msgstr "继续"

#: includes/ui/ui_controls.inc:215
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: includes/ui/ui_input.inc:987 includes/ui/ui_input.inc:999
msgid "Current Credit:"
msgstr "当前信贷状况:"

#: includes/ui/ui_lists.inc:547
msgid "Select supplier"
msgstr "选择供应商"

#: includes/ui/ui_lists.inc:602
msgid "Select customer"
msgstr "选择客户"

#: includes/ui/ui_lists.inc:647
msgid "All branches"
msgstr "各分公司"

#: includes/ui/ui_lists.inc:650
msgid "Select customer branch"
msgstr "选择客户分公司"

#: includes/ui/ui_lists.inc:686
msgid "All Locations"
msgstr "所有地点"

#: includes/ui/ui_lists.inc:1486
msgid "All Sales Types"
msgstr "所有销售类型"

#: includes/ui/ui_lists.inc:2146 includes/ui/ui_lists.inc:2163
#: includes/ui/ui_lists.inc:2181 includes/ui/ui_view.inc:615
#: includes/ui/ui_view.inc:619 themes/canvas/renderer.php:86
#: themes/canvas/renderer.php:97 themes/canvas/renderer.php:129
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: includes/ui/ui_lists.inc:2147 includes/ui/ui_lists.inc:2164
#: includes/ui/ui_lists.inc:2182 sales/view/view_sales_order.php:178
msgid "Credit Notes"
msgstr "欠条"

#: includes/ui/ui_lists.inc:2148 sales/view/view_sales_order.php:108
msgid "Delivery Notes"
msgstr "送货单"

#: includes/ui/ui_lists.inc:2197
msgid "Automatically put balance on back order"
msgstr "为了自动地把背面的平衡"

#: includes/ui/ui_lists.inc:2198
msgid "Cancel any quantites not delivered"
msgstr "取消任何分位数不传递"

#: includes/ui/ui_lists.inc:2385
msgid "New role"
msgstr "新角色"

#: includes/ui/ui_lists.inc:2437
msgid "No tags defined."
msgstr "没有标签定义。"

#: includes/ui/ui_lists.inc:2475
#, php-format
msgid "Activated for '%s'"
msgstr "激活'%s'的"

#: includes/ui/ui_lists.inc:2571
msgid "No payment Link"
msgstr "没有付款链接"

#: includes/ui/ui_view.inc:448 reporting/rep107.php:284
#: reporting/rep109.php:172 reporting/rep110.php:185 reporting/rep111.php:187
#: reporting/rep113.php:174 reporting/rep209.php:188
msgid "Total Tax Excluded"
msgstr "总数（不含税）"

#: includes/ui/ui_view.inc:454 includes/ui/ui_view.inc:473
#: includes/ui/ui_view.inc:497 includes/ui/ui_view.inc:514
#: reporting/rep107.php:293 reporting/rep109.php:181 reporting/rep110.php:194
#: reporting/rep111.php:196 reporting/rep113.php:183 reporting/rep209.php:197
msgid "Included"
msgstr "包括"

#: includes/ui/ui_view.inc:552 reporting/rep105.php:116
#: reporting/includes/doctext.inc:166 reporting/includes/doctext.inc:209
msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

#: includes/ui/ui_view.inc:598 includes/ui/ui_view.inc:602
#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:99
msgid "Allocations"
msgstr "分配"

#: includes/ui/ui_view.inc:881 purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:482
msgid "and"
msgstr "和"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "January"
msgstr "一月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "February"
msgstr "二月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "March"
msgstr "三月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "April"
msgstr "四月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "June"
msgstr "六月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "July"
msgstr "七月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "August"
msgstr "八月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "September"
msgstr "九月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "October"
msgstr "十月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1010
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: includes/ui/ui_view.inc:1011
msgid "Su"
msgstr "日"

#: includes/ui/ui_view.inc:1011
msgid "Mo"
msgstr "一"

#: includes/ui/ui_view.inc:1011
msgid "Tu"
msgstr "二"

#: includes/ui/ui_view.inc:1011
msgid "We"
msgstr "三"

#: includes/ui/ui_view.inc:1011
msgid "Th"
msgstr "四"

#: includes/ui/ui_view.inc:1011
msgid "Fr"
msgstr "五"

#: includes/ui/ui_view.inc:1011
msgid "Sa"
msgstr "六"

#: inventory/adjustments.php:58
msgid "&View this adjustment"
msgstr "查看此调整"

#: inventory/adjustments.php:62
msgid "Enter &Another Adjustment"
msgstr "输入及另一调整"

#: inventory/cost_update.php:82
msgid "Cost has been updated."
msgstr "成本已更新。"

#: inventory/cost_update.php:139
msgid "Standard Labour Cost Per Unit"
msgstr "每单位劳工成本标准"

#: inventory/cost_update.php:140
msgid "Standard Overhead Cost Per Unit"
msgstr "每单位成本的间接费用标准"

#: inventory/prices.php:29
msgid "Inventory Item Sales prices"
msgstr "库存产品销售价格"

#: inventory/prices.php:101
msgid "This price has been updated."
msgstr "这一价格已更新。"

#: inventory/prices.php:109
msgid "The new price has been added."
msgstr "新的价格已被添加。"

#: inventory/prices.php:123
msgid "The selected price has been deleted."
msgstr "所选择的价格已被删除。"

#: inventory/prices.php:151 reporting/rep104.php:116
#: sales/customer_delivery.php:345 sales/customer_invoice.php:454
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:98 sales/view/view_credit.php:73
#: sales/view/view_dispatch.php:93 sales/view/view_invoice.php:96
msgid "Sales Type"
msgstr "销售类型"

#: inventory/prices.php:151 inventory/purchasing_data.php:151
#: inventory/purchasing_data.php:215 purchasing/po_receive_items.php:66
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:514 purchasing/view/view_grn.php:41
#: purchasing/view/view_po.php:48 reporting/rep104.php:109
#: reporting/includes/doctext.inc:32 reporting/includes/doctext.inc:191
#: sales/customer_credit_invoice.php:276 sales/customer_delivery.php:423
#: sales/customer_invoice.php:520 sales/customer_invoice.php:523
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:163 sales/view/view_credit.php:91
#: sales/view/view_dispatch.php:113 sales/view/view_invoice.php:119
#: sales/view/view_sales_order.php:222
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: inventory/prices.php:195
msgid "Sales Type:"
msgstr "销售类型:"

#: inventory/prices.php:204
msgid "Price:"
msgstr "价格:"

#: inventory/purchasing_data.php:27
msgid "Supplier Purchasing Data"
msgstr "供应商购买产品资料"

#: inventory/purchasing_data.php:30 purchasing/po_entry_items.php:73
#: purchasing/supplier_credit.php:69 purchasing/supplier_invoice.php:53
#: purchasing/supplier_payment.php:40
msgid "There are no suppliers defined in the system."
msgstr "在系统中有没有定义供应商。"

#: inventory/purchasing_data.php:54
msgid "The price entered was not numeric."
msgstr "价格输入的不是数字。"

#: inventory/purchasing_data.php:75
msgid "This supplier purchasing data has been added."
msgstr "该供应商采购数据已添加。"

#: inventory/purchasing_data.php:81
msgid "Supplier purchasing data has been updated."
msgstr "供应商购买资料已更新。"

#: inventory/purchasing_data.php:145
msgid "There is no purchasing data set up for the part selected"
msgstr "没有购买设置所选部分注册资料"

#: inventory/reorder_level.php:71 inventory/includes/inventory_db.inc:100
#: inventory/inquiry/stock_status.php:74
msgid "Re-Order Level"
msgstr "再订购水平"

#: inventory/transfers.php:35
msgid "Inventory Location Transfers"
msgstr "库存地点转移"

#: inventory/includes/inventory_db.inc:97
msgid "Stocks below Re-Order Level at "
msgstr "库存低于再订购水平在"

#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:56
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:59
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:59
#: inventory/inquiry/stock_list.php:53 inventory/view/view_adjustment.php:54
#: inventory/view/view_transfer.php:50
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:33
#: purchasing/po_receive_items.php:65 purchasing/includes/ui/po_ui.inc:216
#: purchasing/view/view_grn.php:40 purchasing/view/view_po.php:48
#: reporting/includes/doctext.inc:31 reporting/includes/doctext.inc:190
#: reporting/includes/doctext.inc:229 sales/customer_credit_invoice.php:275
#: sales/customer_delivery.php:421 sales/customer_invoice.php:519
#: sales/customer_invoice.php:522 sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:162
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:146 sales/view/view_credit.php:90
#: sales/view/view_dispatch.php:112 sales/view/view_invoice.php:118
#: sales/view/view_sales_order.php:221
msgid "Item Code"
msgstr "产品编号"

#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:56
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:59
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:59
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:33
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:216 purchasing/view/view_grn.php:40
#: purchasing/view/view_po.php:48 reporting/includes/doctext.inc:31
#: reporting/includes/doctext.inc:190 reporting/includes/doctext.inc:229
#: sales/customer_credit_invoice.php:275 sales/customer_delivery.php:421
#: sales/customer_invoice.php:519 sales/customer_invoice.php:522
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:162
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:146 sales/view/view_credit.php:90
#: sales/view/view_dispatch.php:112 sales/view/view_invoice.php:118
#: sales/view/view_sales_order.php:221
msgid "Item Description"
msgstr "项目说明"

#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:57
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:60
#: inventory/includes/stock_transfers_ui.inc:59
#: inventory/manage/item_units.php:94
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:34
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:217 purchasing/view/view_grn.php:41
#: purchasing/view/view_po.php:48 reporting/includes/doctext.inc:32
#: reporting/includes/doctext.inc:191
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:162
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:148 sales/view/view_credit.php:91
#: sales/view/view_dispatch.php:113 sales/view/view_invoice.php:119
#: sales/view/view_sales_order.php:221
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:57
#: inventory/includes/item_adjustments_ui.inc:60
#: inventory/view/view_adjustment.php:55
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:29
#: manufacturing/includes/work_order_issue_ui.inc:34
#: manufacturing/view/wo_issue_view.php:76 reporting/rep301.php:169
msgid "Unit Cost"
msgstr "单位成本"

#: inventory/inquiry/stock_movements.php:88
msgid "Show Movements"
msgstr "显示移动"

#: inventory/inquiry/stock_movements.php:109
msgid "Detail"
msgstr "详细"

#: inventory/inquiry/stock_status.php:23
msgid "Inventory Item Status"
msgstr "库存项目状态"

#: inventory/inquiry/stock_status.php:70 inventory/inquiry/stock_status.php:75
#: reporting/rep303.php:223 reporting/rep303.php:229
msgid "Demand"
msgstr "需求"

#: inventory/inquiry/stock_status.php:75 reporting/rep303.php:223
#: reporting/rep303.php:229
msgid "On Order"
msgstr "订购"

#: inventory/manage/items.php:92
msgid "Delete Image:"
msgstr "删除图片:"

#: inventory/manage/items.php:283
msgid "Item has been updated."
msgstr "项目已更新。"

#: inventory/manage/items.php:298
msgid "A new item has been added."
msgstr "一个新项目已被添加。"

#: inventory/manage/items.php:340
msgid "Selected item has been deleted."
msgstr "所选项目已被删除。"

#: inventory/manage/items.php:427
msgid "Editable description:"
msgstr "编辑说明:"

#: inventory/manage/items.php:516
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: inventory/manage/items.php:522
msgid "Item status:"
msgstr "产品状态:"

#: inventory/manage/items.php:539
msgid "Insert New Item"
msgstr "插入新项目"

#: inventory/manage/items.php:547
msgid "Clone This Item"
msgstr "克隆此项目"

#: inventory/manage/items.php:548
msgid "Delete This Item"
msgstr "删除此项目"

#: inventory/manage/items.php:564
msgid "New item"
msgstr "新项目"

#: inventory/manage/item_categories.php:61
msgid "Selected item category has been updated"
msgstr "选择项目类别已更新"

#: inventory/manage/item_categories.php:71
msgid "New item category has been added"
msgstr "新的项目类别已添加"

#: inventory/manage/item_categories.php:90
msgid "Selected item category has been deleted"
msgstr "选择项目类别已被删除"

#: inventory/manage/item_categories.php:117
#: inventory/manage/item_categories.php:121
msgid "Tax type"
msgstr "税种"

#: inventory/manage/item_categories.php:117
#: inventory/manage/item_categories.php:121
#: inventory/manage/item_codes.php:130 inventory/manage/sales_kits.php:36
#: inventory/view/view_adjustment.php:55 inventory/view/view_transfer.php:50
#: manufacturing/manage/bom_edit.php:44
#: manufacturing/view/wo_issue_view.php:76 purchasing/po_receive_items.php:65
#: sales/customer_credit_invoice.php:275 sales/customer_delivery.php:422
#: sales/customer_invoice.php:519 sales/customer_invoice.php:522
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: inventory/manage/item_categories.php:122
msgid "Inventory Account"
msgstr "仓存账户"

#: inventory/manage/item_categories.php:122
msgid "Adjustment Account"
msgstr "调整帐户"

#: inventory/manage/item_codes.php:20
msgid "Foreign Item Codes"
msgstr "外部项目编码"

#: inventory/manage/item_codes.php:70
msgid "New item code has been added."
msgstr "新项目的代码已被添加。"

#: inventory/manage/item_codes.php:76
msgid "Item code has been updated."
msgstr "项目代码已被更新。"

#: inventory/manage/item_codes.php:88
msgid "Item code has been sucessfully deleted."
msgstr "项目代码已被成功删除。"

#: inventory/manage/item_units.php:53
msgid "Selected unit has been updated"
msgstr "选择的单位已更新"

#: inventory/manage/item_units.php:55
msgid "New unit has been added"
msgstr "增加了新单位"

#: inventory/manage/item_units.php:75
msgid "Selected unit has been deleted"
msgstr "选择的单位已被删除"

#: inventory/manage/item_units.php:136 inventory/manage/item_units.php:139
msgid "Unit Abbreviation:"
msgstr "单位缩写:"

#: inventory/manage/item_units.php:140
msgid "Descriptive Name:"
msgstr "描述性的名称:"

#: inventory/manage/locations.php:63
msgid "Selected location has been updated"
msgstr "选定的位置已更新"

#: inventory/manage/locations.php:72
msgid "New location has been added"
msgstr "增加了新的位置"

#: inventory/manage/locations.php:136
msgid "Selected location has been deleted"
msgstr "选定的位置已被删除"

#: inventory/manage/locations.php:155
msgid "Location Code"
msgstr "地点代码"

#: inventory/manage/locations.php:155
msgid "Location Name"
msgstr "地点名称"

#: inventory/manage/locations.php:202 inventory/manage/locations.php:206
msgid "Location Code:"
msgstr "地点代码:"

#: inventory/manage/locations.php:209
msgid "Location Name:"
msgstr "地点名称:"

#: inventory/manage/locations.php:214
msgid "Telephone No:"
msgstr "电话号码:"

#: inventory/manage/sales_kits.php:111
msgid "New alias code has been created."
msgstr "新的别名代码已创建。"

#: inventory/manage/sales_kits.php:114
msgid "New component has been added to selected kit."
msgstr "新的组件已被添加。"

#: inventory/manage/sales_kits.php:124
msgid "Component of selected kit has been updated."
msgstr "选择的套件组件已被更新。"

#: inventory/manage/sales_kits.php:183
msgid "Select a sale kit:"
msgstr "选择一个销售工具包:"

#: inventory/manage/sales_kits.php:184
msgid "New kit"
msgstr "新套件"

#: inventory/manage/sales_kits.php:208
msgid "Update kit/alias name"
msgstr "更新套件/别名"

#: inventory/manage/sales_kits.php:223 manufacturing/manage/bom_edit.php:209
#: manufacturing/manage/bom_edit.php:216
msgid "Component:"
msgstr "组件:"

#: manufacturing/search_work_orders.php:33
msgid "Search Work Orders"
msgstr "搜寻工作单"

#: manufacturing/search_work_orders.php:86 purchasing/inquiry/po_search.php:78
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:108
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:117
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:257
msgid "Select documents"
msgstr "选择文件"

#: manufacturing/search_work_orders.php:169 reporting/rep402.php:136
msgid "Required"
msgstr "要求"

#: manufacturing/work_order_add_finished.php:45
#: manufacturing/work_order_costs.php:44 manufacturing/work_order_entry.php:55
#: manufacturing/work_order_issue.php:40
#: manufacturing/work_order_release.php:74
msgid "View this Work Order"
msgstr "查看此工作单"

#: manufacturing/work_order_add_finished.php:200
#: purchasing/allocations/supplier_allocate.php:75
#: sales/allocations/customer_allocate.php:78
msgid "Process"
msgstr "工艺"

#: manufacturing/work_order_costs.php:28
msgid "Work Order Additional Costs"
msgstr "工作的单额外成本"

#: manufacturing/work_order_costs.php:42
msgid "The additional cost has been entered."
msgstr "这些额外的成本已输入。"

#: manufacturing/work_order_costs.php:48
msgid "Enter another additional cost."
msgstr "输入其他额外成本。"

#: manufacturing/work_order_costs.php:73
msgid "The amount entered is not a valid number or less then zero."
msgstr "输入的金额不是一个有效的数字或小于零。"

#: manufacturing/work_order_costs.php:152
msgid "Process Additional Cost"
msgstr "进度的额外成本"

#: manufacturing/work_order_entry.php:28 themes/canvas/renderer.php:110
msgid "Work Order Entry"
msgstr "订单输入工作"

#: manufacturing/work_order_entry.php:109
msgid "Enter a new work order"
msgstr "输入新的工作单"

#: manufacturing/work_order_entry.php:437
msgid "Save changes to work order"
msgstr "将更改保存到工作单"

#: manufacturing/work_order_entry.php:440
msgid "Close This Work Order"
msgstr "关闭此工作单"

#: manufacturing/work_order_entry.php:442
msgid "Delete This Work Order"
msgstr "删除此工作单"

#: manufacturing/work_order_release.php:76
msgid "Select another &work order"
msgstr "选择另一个和工作单"

#: manufacturing/work_order_release.php:100
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:293
msgid "Released Date"
msgstr "发布日期"

#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:28
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:100
#: manufacturing/view/wo_issue_view.php:76 reporting/rep401.php:71
#: reporting/rep401.php:76
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:28
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:100
#: manufacturing/inquiry/where_used_inquiry.php:44
#: manufacturing/manage/bom_edit.php:44 reporting/includes/doctext.inc:230
msgid "Work Centre"
msgstr "工作中心"

#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:29 reporting/rep304.php:127
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:78
msgid "Total Cost"
msgstr "总成本"

#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:101
#: reporting/includes/doctext.inc:230
msgid "Total Quantity"
msgstr "总量"

#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:101
msgid "On Hand"
msgstr "在手上"

#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:248
msgid "There are no additional costs for this Order."
msgstr "这项命令是有没有额外的费用。"

#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:292
#: manufacturing/includes/manufacturing_ui.inc:296
#: manufacturing/inquiry/where_used_inquiry.php:46
msgid "Quantity Required"
msgstr "所需数量"

#: manufacturing/includes/db/work_orders_db.inc:95
#: purchasing/includes/db/po_db.inc:166
#: sales/includes/db/cust_trans_db.inc:115
#: sales/includes/db/sales_order_db.inc:213
msgid "Updated."
msgstr "更新。"

#: manufacturing/includes/db/work_orders_db.inc:114
msgid "Canceled."
msgstr "取消。"

#: manufacturing/includes/db/work_orders_db.inc:197
msgid "Released."
msgstr "发布"

#: manufacturing/includes/db/work_order_produce_items_db.inc:95
msgid "Production."
msgstr "生产。"

#: manufacturing/inquiry/where_used_inquiry.php:43
msgid "Parent Item"
msgstr "父项"

#: manufacturing/manage/bom_edit.php:16
msgid "Bill Of Materials"
msgstr "材料清单(BOM)"

#: manufacturing/manage/bom_edit.php:43 reporting/rep105.php:115
msgid "Code"
msgstr "守则"

#: manufacturing/manage/bom_edit.php:104
msgid "Selected component has been updated"
msgstr "选定的组件已更新"

#: manufacturing/manage/bom_edit.php:230
msgid "Work Centre Added:"
msgstr "工作中心新增:"

#: manufacturing/manage/work_centres.php:34
msgid "The work centre name cannot be empty."
msgstr "工作中心名称不能为空。"

#: manufacturing/manage/work_centres.php:44
msgid "Selected work center has been updated"
msgstr "选定的工作中心已经更新"

#: manufacturing/manage/work_centres.php:49
msgid "New work center has been added"
msgstr "新增加了工作中心"

#: manufacturing/manage/work_centres.php:83
msgid "Selected work center has been deleted"
msgstr "选定的工作中心已被删除"

#: manufacturing/manage/work_centres.php:101
msgid "description"
msgstr "描述"

#: manufacturing/view/work_order_view.php:50
msgid "BOM for item:"
msgstr "物料清单(BOM)的项目:"

#: manufacturing/view/work_order_view.php:55 reporting/rep409.php:86
msgid "Work Order Requirements"
msgstr "工作订单的要求"

#: manufacturing/view/work_order_view.php:66
#: manufacturing/view/work_order_view.php:73
#: manufacturing/view/wo_costs_view.php:72 reporting/rep402.php:194
msgid "Additional Costs"
msgstr "额外费用"

#: purchasing/po_entry_items.php:46
msgid "Purchase Order Entry"
msgstr "采购订单输入"

#: purchasing/po_entry_items.php:86
msgid "&View this order"
msgstr "查看此订单"

#: purchasing/po_entry_items.php:88 sales/sales_order_entry.php:129
#: sales/sales_order_entry.php:151
msgid "&Print This Order"
msgstr "打印此订单"

#: purchasing/po_entry_items.php:90 sales/sales_order_entry.php:130
#: sales/sales_order_entry.php:152
msgid "&Email This Order"
msgstr "电子邮件此订单"

#: purchasing/po_entry_items.php:92
msgid "&Receive Items on this Purchase Order"
msgstr "接收对本采购订单项目"

#: purchasing/po_entry_items.php:95
msgid "Enter &Another Purchase Order"
msgstr "输入另一采购订单"

#: purchasing/po_entry_items.php:134
msgid "&View this Invoice"
msgstr "查看此发票"

#: purchasing/po_entry_items.php:141
msgid "Enter &Another Direct Invoice"
msgstr "输入另一直销发票"

#: purchasing/po_entry_items.php:231 sales/sales_order_entry.php:528
msgid "Item description cannot be empty."
msgstr "项目说明不能为空。"

#: purchasing/po_entry_items.php:341 purchasing/supplier_credit.php:171
#: purchasing/supplier_invoice.php:175 purchasing/supplier_invoice.php:392
#: purchasing/supplier_payment.php:131
msgid "There is no supplier selected."
msgstr "没有供应商被选择。"

#: purchasing/po_entry_items.php:494 sales/sales_order_entry.php:741
msgid "Place Order"
msgstr "下订单"

#: purchasing/po_entry_items.php:495
msgid "Update Order"
msgstr "更新订单"

#: purchasing/po_entry_items.php:496 sales/sales_order_entry.php:740
msgid "Cancel Order"
msgstr "取消订单"

#: purchasing/po_entry_items.php:503 sales/customer_invoice.php:665
msgid "Process Invoice"
msgstr "执行发票"

#: purchasing/po_entry_items.php:505 sales/sales_order_entry.php:721
msgid "Cancel Invoice"
msgstr "取消发票"

#: purchasing/po_receive_items.php:36
msgid "&View this Delivery"
msgstr "查看此配送"

#: purchasing/po_receive_items.php:65 reporting/rep105.php:115
#: sales/customer_delivery.php:422
msgid "Ordered"
msgstr "已订"

#: purchasing/po_receive_items.php:65 purchasing/includes/ui/po_ui.inc:216
msgid "Received"
msgstr "收稿"

#: purchasing/po_receive_items.php:66 reporting/rep101.php:138
#: reporting/rep105.php:116 reporting/rep105.php:170 reporting/rep201.php:116
#: reporting/includes/doctext.inc:248
msgid "Outstanding"
msgstr "未处理"

#: purchasing/po_receive_items.php:66 sales/customer_delivery.php:423
msgid "This Delivery"
msgstr "这交货"

#: purchasing/po_receive_items.php:117 purchasing/includes/ui/po_ui.inc:276
#: reporting/rep107.php:255 reporting/rep109.php:138 reporting/rep110.php:156
#: reporting/rep111.php:153 reporting/rep113.php:145 reporting/rep209.php:167
#: sales/customer_credit_invoice.php:317 sales/customer_delivery.php:507
#: sales/customer_invoice.php:626 sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:212
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:223 sales/view/view_dispatch.php:146
#: sales/view/view_invoice.php:153
msgid "Sub-total"
msgstr "小计"

#: purchasing/po_receive_items.php:125 purchasing/includes/ui/po_ui.inc:285
#: purchasing/view/view_grn.php:89 purchasing/view/view_po.php:95
#: sales/customer_delivery.php:514 sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:230
#: sales/view/view_sales_order.php:265
msgid "Amount Total"
msgstr "总计"

#: purchasing/po_receive_items.php:245
msgid "Select a different purchase order for receiving goods against"
msgstr "为要接收的货物选择一个其他采购单"

#: purchasing/supplier_credit.php:85
msgid "Enter Another Credit Note"
msgstr "输入其他信用卡注"

#: purchasing/supplier_credit.php:379
msgid "Enter Credit Note"
msgstr "输入信用卡注"

#: purchasing/supplier_invoice.php:39
msgid "Enter Supplier Invoice"
msgstr "输入供应商发票"

#: purchasing/supplier_invoice.php:65
msgid "View this Invoice"
msgstr "查看此发票"

#: purchasing/supplier_invoice.php:72
msgid "Enter Another Invoice"
msgstr "输入其他发票"

#: purchasing/supplier_invoice.php:416
msgid "Enter Invoice"
msgstr "输入发票"

#: purchasing/supplier_payment.php:92
msgid "&Print This Remittance"
msgstr "打印这张汇款"

#: purchasing/supplier_payment.php:93
msgid "&Email This Remittance"
msgstr "电子邮件发出这张汇款"

#: purchasing/supplier_payment.php:306
#: purchasing/view/view_supp_payment.php:58
msgid "Date Paid"
msgstr "日支付"

#: purchasing/allocations/supplier_allocate.php:52
msgid "Allocation of"
msgstr "配置"

#: purchasing/allocations/supplier_allocate.php:58
#: sales/allocations/customer_allocate.php:60
msgid "Total:"
msgstr "总计:"

#: purchasing/allocations/supplier_allocate.php:74
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:188
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:287
#: sales/allocations/customer_allocate.php:77
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:231
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: purchasing/allocations/supplier_allocate.php:75
#: sales/allocations/customer_allocate.php:78
msgid "Process allocations"
msgstr "配置过程"

#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:26
msgid "Supplier Allocations"
msgstr "供应商分配"

#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:36
msgid "Select a Supplier: "
msgstr "选择供应商:"

#: purchasing/allocations/supplier_allocation_main.php:70
#: sales/allocations/customer_allocation_main.php:68
msgid "Allocate"
msgstr "配置"

#: purchasing/includes/db/invoice_db.inc:344 reporting/rep106.php:90
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:75
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:155
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:139
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: purchasing/includes/ui/grn_ui.inc:23 purchasing/includes/ui/grn_ui.inc:55
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:307 sales/view/view_sales_order.php:76
msgid "Order Currency"
msgstr "订购货币"

#: purchasing/includes/ui/grn_ui.inc:33 purchasing/includes/ui/grn_ui.inc:69
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:322 purchasing/includes/ui/po_ui.inc:327
msgid "Deliver Into Location"
msgstr "交货到地点"

#: purchasing/includes/ui/grn_ui.inc:59 sales/view/view_sales_order.php:67
msgid "Ordered On"
msgstr "订单于"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:175
msgid "Sub-total:"
msgstr "小计:"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:186
#: sales/customer_credit_invoice.php:325
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:228
msgid "Credit Note Total"
msgstr "信用债券总"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:221
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:421
msgid "Add to Invoice"
msgstr "添加到发票"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:423
msgid "Add to Credit Note"
msgstr "新增信贷的注"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:425 sales/customer_invoice.php:582
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:501
#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:513 reporting/rep308.php:224
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:147
msgid "Delivery"
msgstr "交货"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:502 purchasing/view/view_po.php:49
msgid "Quantity Received"
msgstr "接收数量"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:503
msgid "Qty Yet To Invoice"
msgstr "数量尚未发票"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:503
#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:217
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:148
msgid "Price before Tax"
msgstr "税前价格"

#: purchasing/includes/ui/invoice_ui.inc:514
msgid "Line Value"
msgstr "行值"

#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:136 sales/sales_order_entry.php:724
msgid "Delivery Date:"
msgstr "交货日期:"

#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:217
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:610
msgid "Required Delivery Date"
msgstr "要求交货日期"

#: purchasing/includes/ui/po_ui.inc:217 purchasing/view/view_grn.php:41
#: purchasing/view/view_po.php:49
msgid "Line Total"
msgstr "线总"

#: purchasing/inquiry/po_search.php:25
msgid "Search Outstanding Purchase Orders"
msgstr "搜索杰出采购订单"

#: purchasing/inquiry/po_search.php:99
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:46 themes/canvas/renderer.php:95
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: purchasing/inquiry/po_search.php:122
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:124
#: reporting/includes/doctext.inc:187 sales/inquiry/sales_orders_view.php:277
msgid "Order Date"
msgstr "订购日期"

#: purchasing/inquiry/po_search.php:124
#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:126
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:280
msgid "Order Total"
msgstr "订单总计"

#: purchasing/inquiry/po_search_completed.php:25
msgid "Search Purchase Orders"
msgstr "搜索采购订单"

#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:140
msgid "Supp Reference"
msgstr "供应商参考"

#: purchasing/inquiry/supplier_allocation_inquiry.php:146
#: reporting/rep101.php:138 reporting/rep201.php:116
#: reporting/includes/doctext.inc:248
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:157
msgid "Allocated"
msgstr "配置"

#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:25
msgid "Supplier Inquiry"
msgstr "供应商查询"

#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:46 reporting/rep102.php:115
#: reporting/rep108.php:161 reporting/rep202.php:125 reporting/rep202.php:159
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:136
msgid "Over"
msgstr "超过"

#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:50
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:139
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:51 reporting/rep102.php:119
#: reporting/rep108.php:163 reporting/rep202.php:130
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:140
msgid "Total Balance"
msgstr "总结余"

#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:114
msgid "Print Remittance"
msgstr "打印汇款"

#: purchasing/inquiry/supplier_inquiry.php:142
msgid "Select a supplier:"
msgstr "选择供应商:"

#: purchasing/manage/suppliers.php:47
msgid "The supplier name must be entered."
msgstr "供应商名称必须输入。"

#: purchasing/manage/suppliers.php:54
msgid "The supplier short name must be entered."
msgstr "供应商必须输入简称。"

#: purchasing/manage/suppliers.php:80
msgid "Supplier has been updated."
msgstr "供应商已更新。"

#: purchasing/manage/suppliers.php:98
msgid "A new supplier has been added."
msgstr "一个新的供应商已添加。"

#: purchasing/manage/suppliers.php:200
msgid "Basic Data"
msgstr "基本数据"

#: purchasing/manage/suppliers.php:203
msgid "Supplier Short Name:"
msgstr "供应商简称:"

#: purchasing/manage/suppliers.php:206
msgid "Website:"
msgstr "网站:"

#: purchasing/manage/suppliers.php:218
msgid "Our Customer No:"
msgstr "我们的客户编号:"

#: purchasing/manage/suppliers.php:220
msgid "Purchasing"
msgstr "采购"

#: purchasing/manage/suppliers.php:221
msgid "Bank Name/Account:"
msgstr "银行名称/帐号:"

#: purchasing/manage/suppliers.php:239
msgid "Purchase Account:"
msgstr "采购帐号:"

#: purchasing/manage/suppliers.php:243 purchasing/manage/suppliers.php:247
msgid "Contact Data"
msgstr "联系人数据"

#: purchasing/manage/suppliers.php:250
msgid "System default"
msgstr "系统默认"

#: purchasing/manage/suppliers.php:269 sales/manage/customer_branches.php:259
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: purchasing/manage/suppliers.php:270 reporting/rep205.php:93
#: sales/manage/customer_branches.php:260
msgid "Mailing Address:"
msgstr "通讯地址:"

#: purchasing/manage/suppliers.php:271
msgid "Physical Address:"
msgstr "实际地址:"

#: purchasing/manage/suppliers.php:283
msgid "Update Supplier"
msgstr "更新供应商"

#: purchasing/manage/suppliers.php:284
msgid "Update supplier data"
msgstr "更新供应商资料"

#: purchasing/manage/suppliers.php:285
msgid "Select this supplier and return to document entry."
msgstr "选择该供应商，并返回到文档的条目。"

#: purchasing/manage/suppliers.php:286
msgid "Delete Supplier"
msgstr "删除供应商"

#: purchasing/manage/suppliers.php:287
msgid "Delete supplier data if have been never used"
msgstr "删除供应商的数据，如果没有用过了"

#: purchasing/manage/suppliers.php:291
msgid "Add New Supplier Details"
msgstr "添加新的供应商信息"

#: purchasing/manage/suppliers.php:303
msgid "New supplier"
msgstr "新的供应商"

#: purchasing/view/view_grn.php:37 purchasing/view/view_po.php:44
#: sales/view/view_sales_order.php:218
msgid "Line Details"
msgstr "行明细"

#: purchasing/view/view_grn.php:80 purchasing/view/view_po.php:86
#: purchasing/view/view_supp_credit.php:60
#: purchasing/view/view_supp_invoice.php:69 sales/view/view_credit.php:135
#: sales/view/view_sales_order.php:255
msgid "Sub Total"
msgstr "小计"

#: purchasing/view/view_supp_credit.php:47
#: purchasing/view/view_supp_invoice.php:54 reporting/includes/doctext.inc:140
#: sales/customer_credit_invoice.php:263 sales/view/view_invoice.php:103
msgid "Invoice Date"
msgstr "发票日期"

#: purchasing/view/view_supp_invoice.php:76 reporting/rep107.php:308
#: reporting/rep107.php:314 sales/view/view_invoice.php:171
msgid "TOTAL INVOICE"
msgstr "总发票"

#: purchasing/view/view_supp_payment.php:65 reporting/rep112.php:164
#: reporting/rep210.php:164 sales/customer_delivery.php:423
#: sales/customer_invoice.php:520 sales/customer_invoice.php:523
#: sales/view/view_receipt.php:48 sales/view/view_sales_order.php:222
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: reporting/rep101.php:137 reporting/rep201.php:116
#: reporting/includes/doctext.inc:248
msgid "Credits"
msgstr "信用"

#: reporting/rep101.php:147 reporting/reports_main.php:39
#: reporting/reports_main.php:168 reporting/reports_main.php:356
msgid "Show Balance"
msgstr "显示余额"

#: reporting/rep101.php:151
msgid "Customer Balances"
msgstr "客户余额"

#: reporting/rep101.php:269 reporting/rep102.php:215 reporting/rep105.php:177
#: reporting/rep106.php:182 reporting/rep115.php:264 reporting/rep201.php:240
#: reporting/rep202.php:234 reporting/rep203.php:176 reporting/rep204.php:148
#: reporting/rep206.php:227 reporting/rep301.php:254 reporting/rep304.php:212
#: reporting/rep305.php:193 reporting/rep306.php:289 reporting/rep309.php:157
#: reporting/rep451.php:164
msgid "Grand Total"
msgstr "订单总计"

#: reporting/rep102.php:124 reporting/rep202.php:135 reporting/rep203.php:94
#: reporting/rep301.php:174 reporting/rep451.php:85
#: reporting/reports_main.php:37 reporting/reports_main.php:46
#: reporting/reports_main.php:58 reporting/reports_main.php:78
#: reporting/reports_main.php:94 reporting/reports_main.php:103
#: reporting/reports_main.php:166 reporting/reports_main.php:175
#: reporting/reports_main.php:187 reporting/reports_main.php:195
#: reporting/reports_main.php:231 reporting/reports_main.php:257
#: reporting/reports_main.php:267 reporting/reports_main.php:273
#: reporting/reports_main.php:283 reporting/reports_main.php:291
#: reporting/reports_main.php:299 reporting/reports_main.php:306
#: reporting/reports_main.php:342 reporting/reports_main.php:365
#: reporting/reports_main.php:373 reporting/reports_main.php:385
#: reporting/reports_main.php:395 reporting/reports_main.php:414
#: reporting/reports_main.php:425 reporting/reports_main.php:437
#: reporting/reports_main.php:450 reporting/reports_main.php:467
#: reporting/reports_main.php:477 reporting/reports_main.php:488
#: reporting/reports_main.php:500 reporting/reports_main.php:515
#: reporting/reports_main.php:524 reporting/reports_main.php:534
#: reporting/reports_main.php:543 reporting/reports_main.php:550
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: reporting/rep102.php:133
msgid "Aged Customer Analysis"
msgstr "旧客户分析"

#: reporting/rep103.php:131 reporting/rep115.php:140
msgid "All Areas"
msgstr "全部地区"

#: reporting/rep103.php:139 reporting/rep205.php:80
msgid "Greater than "
msgstr "大于"

#: reporting/rep103.php:143 reporting/rep205.php:84
msgid "Less than "
msgstr "小于"

#: reporting/rep103.php:152
msgid "Customer Postal Address"
msgstr "客户邮政编码"

#: reporting/rep103.php:152
msgid "Branch Contact Information"
msgstr "分公司联系信息"

#: reporting/rep103.php:153
msgid "Branch Delivery Address"
msgstr "科送货地址"

#: reporting/rep103.php:158 reporting/rep205.php:99
#: reporting/reports_main.php:68 reporting/reports_main.php:208
msgid "Activity Since"
msgstr "活动始于"

#: reporting/rep103.php:159 reporting/rep115.php:171
#: reporting/reports_main.php:60 reporting/reports_main.php:69
#: sales/manage/sales_areas.php:16
msgid "Sales Areas"
msgstr "销售地区"

#: reporting/rep103.php:163
msgid "Customer Details Listing"
msgstr "列出客户资料"

#: reporting/rep103.php:194
msgid "Customers in"
msgstr "客户于"

#: reporting/rep103.php:215
msgid "Price List"
msgstr "价格表"

#: reporting/rep104.php:109
msgid "Category/Items"
msgstr "类别/项目"

#: reporting/rep104.php:117 reporting/reports_main.php:88
msgid "Show GP %"
msgstr "显示 GP %"

#: reporting/rep104.php:124
msgid "Price Listing"
msgstr "价格清单"

#: reporting/rep105.php:104
msgid "All Orders"
msgstr "所有订单"

#: reporting/rep105.php:110 reporting/rep204.php:84
#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:150
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:218
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: reporting/rep105.php:110 reporting/rep106.php:90
msgid "Customer Ref"
msgstr "客户参考"

#: reporting/rep105.php:111
msgid "Ord Date"
msgstr "订单日期"

#: reporting/rep105.php:111
msgid "Del Date"
msgstr "删除日期"

#: reporting/rep105.php:115 sales/customer_delivery.php:422
#: sales/customer_invoice.php:522 sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:147
msgid "Delivered"
msgstr "发货"

#: reporting/rep105.php:122
msgid "Selection"
msgstr "选取"

#: reporting/rep105.php:126
msgid "Order Status Listing"
msgstr "订单状况清单"

#: reporting/rep106.php:91
msgid "Inv Date"
msgstr "发票日期"

#: reporting/rep106.php:91 reporting/rep106.php:95 reporting/rep106.php:96
#: sales/manage/sales_people.php:99 sales/manage/sales_people.php:159
#: sales/manage/sales_people.php:161
msgid "Provision"
msgstr "供应"

#: reporting/rep106.php:95
msgid "Salesman"
msgstr "推销员"

#: reporting/rep106.php:104
msgid "Salesman Listing"
msgstr "推销员列表"

#: reporting/rep107.php:97 reporting/rep107.php:129
#: reporting/includes/doctext.inc:117
msgid "INVOICE"
msgstr "发票"

#: reporting/rep107.php:261 reporting/rep109.php:144 reporting/rep110.php:162
#: reporting/rep111.php:159 reporting/rep113.php:151
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:217 sales/view/view_credit.php:140
#: sales/view/view_dispatch.php:155 sales/view/view_invoice.php:163
#: sales/view/view_sales_order.php:248
msgid "Shipping"
msgstr "物流"

#: reporting/rep109.php:74 reporting/rep109.php:82
#: reporting/includes/doctext.inc:64
msgid "SALES ORDER"
msgstr "销售订单"

#: reporting/rep109.php:77 reporting/includes/doctext.inc:64
msgid "QUOTE"
msgstr "报价"

#: reporting/rep110.php:68
msgid "DELIVERY"
msgstr "交货"

#: reporting/rep110.php:70 reporting/rep110.php:91
#: reporting/includes/doctext.inc:81
msgid "PACKING SLIP"
msgstr "装箱单"

#: reporting/rep110.php:86 reporting/includes/doctext.inc:81
msgid "DELIVERY NOTE"
msgstr "送货单"

#: reporting/rep111.php:64 reporting/includes/doctext.inc:49
msgid "SALES QUOTATION"
msgstr "销售报价"

#: reporting/rep112.php:87 reporting/rep112.php:112
#: reporting/includes/doctext.inc:197
msgid "RECEIPT"
msgstr "收据"

#: reporting/rep112.php:180
msgid "Received / Sign"
msgstr "已接收/注册"

#: reporting/rep113.php:67 reporting/rep113.php:89
#: reporting/includes/doctext.inc:102
msgid "CREDIT NOTE"
msgstr "信用票据（欠条）"

#: reporting/rep113.php:196 sales/view/view_credit.php:146
msgid "TOTAL CREDIT"
msgstr "总学分"

#: reporting/rep114.php:95 reporting/rep709.php:118 taxes/tax_groups.php:174
msgid "Tax"
msgstr "税"

#: reporting/rep201.php:115
msgid "Charges"
msgstr "收费"

#: reporting/rep201.php:128
msgid "Supplier Balances"
msgstr "供应商结余"

#: reporting/rep202.php:143
msgid "currency"
msgstr "货币"

#: reporting/rep202.php:144
msgid "Aged Supplier Analysis"
msgstr "旧供应商分析"

#: reporting/rep203.php:99
msgid "Payment Report"
msgstr "付款报告"

#: reporting/rep204.php:92
msgid "Outstanding GRNs Report"
msgstr "未完成收货单报告"

#: reporting/rep209.php:88 reporting/rep209.php:104
#: reporting/includes/doctext.inc:170
msgid "PURCHASE ORDER"
msgstr "采购订单"

#: reporting/rep210.php:86 reporting/rep210.php:111
#: reporting/includes/doctext.inc:150
msgid "REMITTANCE"
msgstr "汇款"

#: reporting/rep301.php:178
msgid "Inventory Valuation Report"
msgstr "库存产品估值报告"

#: reporting/rep302.php:122
msgid "Cust Ord"
msgstr "客户订单"

#: reporting/rep302.php:122
msgid "Supp Ord"
msgstr "供应商订单"

#: reporting/rep302.php:131
msgid "Inventory Planning Report"
msgstr "库存产品计划报告"

#: reporting/rep303.php:210
msgid "Shortage"
msgstr "短缺"

#: reporting/rep303.php:223
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: reporting/rep303.php:261
msgid "Stock Check Sheets"
msgstr "存货检查表"

#: reporting/rep304.php:127
msgid "Contribution"
msgstr "贡献"

#: reporting/rep304.php:140
msgid "Inventory Sales Report"
msgstr "库存产品估值报告"

#: reporting/rep305.php:113
msgid "GRN Valuation Report"
msgstr "库存产品估值报告"

#: reporting/rep306.php:138 reporting/rep309.php:99 reporting/rep310.php:139
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: reporting/rep401.php:71
msgid "Wrk Ctr"
msgstr "工作中心"

#: reporting/rep702.php:53
msgid "Type/Account"
msgstr "类型/帐户"

#: reporting/rep702.php:64
msgid "List of Journal Entries"
msgstr "输入日记帐列表"

#: reporting/rep704.php:71
msgid "GL Account Transactions"
msgstr "总帐(GL)帐户交易"

#: reporting/rep705.php:215 reporting/reports_main.php:410
#: reporting/reports_main.php:463 reporting/reports_main.php:511
msgid "Amounts in thousands"
msgstr "金额单位:千"

#: reporting/rep705.php:264 reporting/rep705.php:276 reporting/rep705.php:286
#: reporting/reports_main.php:404 reporting/reports_main.php:458
#: reporting/reports_main.php:507
msgid "Year"
msgstr "年"

#: reporting/rep705.php:270 reporting/rep705.php:280 reporting/rep705.php:288
#: reporting/rep706.php:201 reporting/rep706.php:209 reporting/rep706.php:215
#: reporting/rep707.php:224 reporting/rep707.php:232 reporting/rep707.php:238
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: reporting/rep705.php:292
msgid "Annual Expense Breakdown"
msgstr "年费用分解"

#: reporting/rep706.php:189
msgid "Close Balance"
msgstr "结存"

#: reporting/rep707.php:262
msgid "Profit and Loss Statement"
msgstr "损益表"

#: reporting/rep709.php:99
msgid "Tax Report"
msgstr "税务报告"

#: reporting/rep709.php:117
msgid "Branch Name"
msgstr "分公司名称"

#: reporting/rep709.php:191
msgid "Net Tax"
msgstr "赋税实征净额"

#: reporting/rep710.php:77
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: reporting/rep710.php:77
msgid "Trans Date"
msgstr "交易日期"

#: reporting/rep710.php:78
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: reporting/reports_main.php:28 themes/canvas/renderer.php:91
#: themes/canvas/renderer.php:100 themes/canvas/renderer.php:107
#: themes/canvas/renderer.php:114 themes/canvas/renderer.php:121
#: themes/canvas/renderer.php:126 themes/canvas/renderer.php:137
msgid "Reports and Analysis"
msgstr "报告和分析"

#: reporting/reports_main.php:35
msgid "Customer &Balances"
msgstr "客户结余"

#: reporting/reports_main.php:40 reporting/reports_main.php:48
#: reporting/reports_main.php:62 reporting/reports_main.php:84
#: reporting/reports_main.php:111 reporting/reports_main.php:121
#: reporting/reports_main.php:135 reporting/reports_main.php:143
#: reporting/reports_main.php:151 reporting/reports_main.php:158
#: reporting/reports_main.php:169 reporting/reports_main.php:177
#: reporting/reports_main.php:189 reporting/reports_main.php:197
#: reporting/reports_main.php:217 reporting/reports_main.php:224
msgid "Currency Filter"
msgstr "货币过滤器"

#: reporting/reports_main.php:45
msgid "&Aged Customer Analysis"
msgstr "旧客户户口分析"

#: reporting/reports_main.php:52 reporting/reports_main.php:181
#: reporting/reports_main.php:419 reporting/reports_main.php:431
#: reporting/reports_main.php:471 reporting/reports_main.php:482
#: reporting/reports_main.php:518 reporting/reports_main.php:528
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: reporting/reports_main.php:67
msgid "Customer &Detail Listing"
msgstr "列出客户资料"

#: reporting/reports_main.php:86 sales/manage/sales_types.php:16
msgid "Sales Types"
msgstr "销售类型"

#: reporting/reports_main.php:87 reporting/reports_main.php:247
msgid "Show Pictures"
msgstr "显示图片"

#: reporting/reports_main.php:92
msgid "&Order Status Listing"
msgstr "订单状况清单"

#: reporting/reports_main.php:96
msgid "Stock Location"
msgstr "存货地点"

#: reporting/reports_main.php:101
msgid "&Salesman Listing"
msgstr "业务员列表"

#: reporting/reports_main.php:112 reporting/reports_main.php:122
#: reporting/reports_main.php:129
msgid "email Customers"
msgstr "发电子邮件给客户"

#: reporting/reports_main.php:113 reporting/reports_main.php:123
msgid "Payment Link"
msgstr "付款链接"

#: reporting/reports_main.php:133
msgid "Print &Statements"
msgstr "打印结单"

#: reporting/reports_main.php:137 reporting/reports_main.php:144
#: reporting/reports_main.php:152 reporting/reports_main.php:159
msgid "Email Customers"
msgstr "发电子邮件给客户"

#: reporting/reports_main.php:140
msgid "&Print Sales Orders"
msgstr "发电子邮件给客户"

#: reporting/reports_main.php:145
msgid "Print as Quote"
msgstr "打印为报价"

#: reporting/reports_main.php:148
msgid "&Print Sales Quotations"
msgstr "打印销售报价"

#: reporting/reports_main.php:155
msgid "Print Receipts"
msgstr "打印收据"

#: reporting/reports_main.php:164
msgid "Supplier &Balances"
msgstr "供应商结余"

#: reporting/reports_main.php:174
msgid "&Aged Supplier Analyses"
msgstr "旧供应商分析"

#: reporting/reports_main.php:194
msgid "&Payment Report"
msgstr "付款报告"

#: reporting/reports_main.php:214
msgid "Print Purchase &Orders"
msgstr "打印采购订单"

#: reporting/reports_main.php:230
msgid "Inventory &Valuation Report"
msgstr "库存产品估值报告"

#: reporting/reports_main.php:238
msgid "Inventory &Planning Report"
msgstr "库存产品计划报告"

#: reporting/reports_main.php:244
msgid "Stock &Check Sheets"
msgstr "存货检查表"

#: reporting/reports_main.php:255
msgid "Inventory &Sales Report"
msgstr "库存销售报告"

#: reporting/reports_main.php:318
msgid "From product"
msgstr "From 产品"

#: reporting/reports_main.php:319
msgid "To product"
msgstr "To 产品"

#: reporting/reports_main.php:331
msgid "Print &Work Orders"
msgstr "打印工作单"

#: reporting/reports_main.php:334
msgid "Email Locations"
msgstr "用电子邮件发送位置"

#: reporting/reports_main.php:353
msgid "Dimension &Summary"
msgstr "需求摘要"

#: reporting/reports_main.php:366 reporting/reports_main.php:438
#: reporting/reports_main.php:489 reporting/reports_main.php:535
#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:185
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:256
msgid "Zero values"
msgstr "零"

#: reporting/reports_main.php:377
msgid "General Ledger"
msgstr "总帐"

#: reporting/reports_main.php:378
msgid "Chart of &Accounts"
msgstr "会计图表"

#: reporting/reports_main.php:379
msgid "Show Balances"
msgstr "显示余额"

#: reporting/reports_main.php:383
msgid "List of &Journal Entries"
msgstr "日记条目列表"

#: reporting/reports_main.php:393 reporting/reports_main.php:448
#: reporting/reports_main.php:498
msgid "GL Account &Transactions"
msgstr "总帐(GL)帐户交易"

#: reporting/reports_main.php:396 reporting/reports_main.php:451
#: reporting/reports_main.php:501
msgid "From Account"
msgstr "From 帐目"

#: reporting/reports_main.php:397 reporting/reports_main.php:452
#: reporting/reports_main.php:502
msgid "To Account"
msgstr "To 帐目"

#: reporting/reports_main.php:412 reporting/reports_main.php:465
#: reporting/reports_main.php:513
msgid "&Balance Sheet"
msgstr "资产负债表"

#: reporting/reports_main.php:423 reporting/reports_main.php:475
#: reporting/reports_main.php:522
msgid "&Profit and Loss Statement"
msgstr "损益表"

#: reporting/includes/doctext.inc:20 reporting/includes/doctext.inc:155
#: sales/view/view_dispatch.php:51 sales/view/view_invoice.php:56
msgid "Charge To"
msgstr "收费向"

#: reporting/includes/doctext.inc:25 sales/view/view_dispatch.php:74
msgid "Delivered To"
msgstr "交货到"

#: reporting/includes/doctext.inc:32 sales/customer_credit_invoice.php:276
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:163
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:148 sales/view/view_credit.php:91
#: sales/view/view_dispatch.php:113 sales/view/view_invoice.php:119
msgid "Discount %"
msgstr "折扣 %"

#: reporting/includes/doctext.inc:50
msgid "Quotation No."
msgstr "报价单号"

#: reporting/includes/doctext.inc:56 reporting/includes/doctext.inc:73
#: reporting/includes/doctext.inc:94 reporting/includes/doctext.inc:108
#: reporting/includes/doctext.inc:131 reporting/includes/doctext.inc:184
#: reporting/includes/doctext.inc:242 sales/manage/customer_branches.php:286
msgid "Sales Person"
msgstr "业务员"

#: reporting/includes/doctext.inc:65
msgid "Order No."
msgstr "订单号"

#: reporting/includes/doctext.inc:75 reporting/includes/doctext.inc:96
#: reporting/includes/doctext.inc:110 reporting/includes/doctext.inc:137
#: reporting/includes/doctext.inc:206 reporting/includes/doctext.inc:244
#: sales/view/view_dispatch.php:87 sales/view/view_invoice.php:90
msgid "Our Order No"
msgstr "我司订单编号"

#: reporting/includes/doctext.inc:82
msgid "Delivery Note No."
msgstr "送货单号"

#: reporting/includes/doctext.inc:103
msgid "Credit No."
msgstr "信用票据号"

#: reporting/includes/doctext.inc:118
msgid "Invoice No."
msgstr "发票号码"

#: reporting/includes/doctext.inc:151
msgid "Remittance No."
msgstr "汇款号"

#: reporting/includes/doctext.inc:171
msgid "Purchase Order No."
msgstr "采购订单号"

#: reporting/includes/doctext.inc:198
msgid "Receipt No."
msgstr "贷帐单"

#: reporting/includes/doctext.inc:199
msgid "With thanks from"
msgstr "感谢"

#: reporting/includes/doctext.inc:216
msgid "Work Order No."
msgstr "工作单号"

#: reporting/includes/doctext.inc:247
msgid "DueDate"
msgstr "日期"

#: reporting/includes/excel_report.inc:75 reporting/includes/pdf_report.inc:82
msgid ""
"The security settings on your account do not permit you to print this report"
msgstr "你的用户保安设置未允可你登用这工能"

#: reporting/includes/excel_report.inc:265
#: reporting/includes/pdf_report.inc:331
msgid "Print Out Date"
msgstr "打印日期"

#: reporting/includes/excel_report.inc:399
msgid "Report Date"
msgstr "报告日期"

#: reporting/includes/header2.inc:122
msgid "Our VAT No."
msgstr "我司增值税号"

#: reporting/includes/pdf_report.inc:587
msgid "Report Period"
msgstr "报告期"

#: reporting/includes/pdf_report.inc:1041
msgid "Sending document by email failed"
msgstr "通过电子邮件发送文件失败"

#: reporting/includes/printer_class.inc:39
msgid "Cannot open connection to printer"
msgstr "无法打开连接到打印机"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:181
msgid "No Currency Filter"
msgstr "没有货币过滤器"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:255
msgid "No Graphics"
msgstr "没有图形"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:260
#: reporting/includes/reports_classes.inc:263
msgid "No Type Filter"
msgstr "没有类型过滤"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:273
msgid "No Account Group Filter"
msgstr "无会计科目组过滤器"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:292
#: reporting/includes/reports_classes.inc:298
#: reporting/includes/reports_classes.inc:304
msgid "No Dimension Filter"
msgstr "没有需求滤波器"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:309
msgid "No Customer Filter"
msgstr "没有顾客过滤器"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:316
msgid "No Supplier Filter"
msgstr "没有供应商筛选"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:439
#: reporting/includes/reports_classes.inc:441
msgid "No Location Filter"
msgstr "没有地区过滤器"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:444
#: reporting/includes/reports_classes.inc:446
msgid "No Category Filter"
msgstr "无类别过滤器"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:456
msgid "No Sales Folk Filter"
msgstr "没有销售组滤波器"

#: reporting/includes/reports_classes.inc:463
msgid "No Users Filter"
msgstr "没有用户过滤器"

#: sales/create_recurrent_invoices.php:26
msgid "Create and Print Recurrent Invoices"
msgstr "创建和打印周期性发票"

#: sales/create_recurrent_invoices.php:209
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:128
msgid "Begin"
msgstr "开始"

#: sales/create_recurrent_invoices.php:209
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:128
msgid "End"
msgstr "结束"

#: sales/create_recurrent_invoices.php:260
msgid "No recurrent invoices are due."
msgstr "没有周期性的发票。"

#: sales/credit_note_entry.php:40
#, php-format
msgid "Modifying Customer Credit Note #%d"
msgstr "修改客户信用票据#%d"

#: sales/credit_note_entry.php:66
#, php-format
msgid "Credit Note # %d has been processed"
msgstr "信用票据#%d已经处理"

#: sales/credit_note_entry.php:68
msgid "&View this credit note"
msgstr "查看此信用票据"

#: sales/credit_note_entry.php:75
msgid "Enter Another &Credit Note"
msgstr "进入另一个信用票据"

#: sales/credit_note_entry.php:145 sales/customer_payments.php:147
#: sales/sales_order_entry.php:366
msgid "There is no customer selected."
msgstr "没有客户被选择。"

#: sales/credit_note_entry.php:303 sales/customer_credit_invoice.php:378
msgid "Process Credit Note"
msgstr "处理信用卡注"

#: sales/customer_credit_invoice.php:37
#, php-format
msgid "Modifying Credit Invoice # %d."
msgstr "修改信用发票号码为 #%d"

#: sales/customer_credit_invoice.php:54 sales/customer_credit_invoice.php:71
msgid "&View This Credit Note"
msgstr "查看此信用票据"

#: sales/customer_credit_invoice.php:56 sales/customer_credit_invoice.php:73
msgid "&Print This Credit Note"
msgstr "打印此信用票据"

#: sales/customer_credit_invoice.php:69
msgid "Credit Note has been updated"
msgstr "信用票据已更新"

#: sales/customer_credit_invoice.php:265
msgid "Credit Note Date"
msgstr "信用票据意日期"

#: sales/customer_credit_invoice.php:343
#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:318
msgid "Credit Note Type"
msgstr "信用记录类型"

#: sales/customer_delivery.php:36
#, php-format
msgid "Modifying Delivery Note # %d."
msgstr "修改为#%d送货单"

#: sales/customer_delivery.php:49 sales/sales_order_entry.php:203
#, php-format
msgid "Delivery # %d has been entered."
msgstr "交货#%d已经进来了。"

#: sales/customer_delivery.php:51 sales/sales_order_entry.php:205
msgid "&View This Delivery"
msgstr "查看此送货"

#: sales/customer_delivery.php:53 sales/customer_delivery.php:77
#: sales/sales_order_entry.php:207
msgid "&Print Delivery Note"
msgstr "打印送货单"

#: sales/customer_delivery.php:54 sales/customer_delivery.php:78
#: sales/sales_order_entry.php:208
msgid "&Email Delivery Note"
msgstr "发送电子邮件送货单"

#: sales/customer_delivery.php:55 sales/customer_delivery.php:79
#: sales/sales_order_entry.php:209
msgid "P&rint as Packing Slip"
msgstr "打印装箱单"

#: sales/customer_delivery.php:56 sales/customer_delivery.php:80
#: sales/sales_order_entry.php:210
msgid "E&mail as Packing Slip"
msgstr "邮件发送装箱单"

#: sales/customer_delivery.php:73
#, php-format
msgid "Delivery Note # %d has been updated."
msgstr "送货单#%d已经更新。"

#: sales/customer_delivery.php:75
msgid "View this delivery"
msgstr "查看此送货"

#: sales/customer_delivery.php:83
msgid "Confirm Delivery and Invoice"
msgstr "确认订单交货数量及产生发票"

#: sales/customer_delivery.php:85
msgid "Select A Different Delivery"
msgstr "选择其他配送"

#: sales/customer_delivery.php:99 sales/customer_delivery.php:104
msgid "Select a different sales order to delivery"
msgstr "选择其他的销售订单到配送"

#: sales/customer_delivery.php:123
msgid "Select a different delivery"
msgstr "选择其他配送"

#: sales/customer_delivery.php:136
msgid "Select a Sales Order to Delivery"
msgstr "选择一个销售订单到交货"

#: sales/customer_delivery.php:148
msgid "Freight cost cannot be less than zero"
msgstr "货运成本不能小于零"

#: sales/customer_delivery.php:160
msgid "The entered date of delivery is invalid."
msgstr "交付日期无效。"

#: sales/customer_delivery.php:195
msgid "There are no item quantities on this delivery note."
msgstr "这个送货单没有数量。"

#: sales/customer_delivery.php:422
msgid "Max. delivery"
msgstr "最大交货"

#: sales/customer_delivery.php:422 sales/customer_invoice.php:522
msgid "Invoiced"
msgstr "开具发票"

#: sales/customer_delivery.php:499 sales/customer_invoice.php:612
msgid "Shipping Cost"
msgstr "运费"

#: sales/customer_invoice.php:37
#, php-format
msgid "Modifying Sales Invoice # %d."
msgstr "修改销售发票号码为#%d"

#: sales/customer_invoice.php:59 sales/customer_invoice.php:83
#: sales/sales_order_entry.php:234
msgid "&View This Invoice"
msgstr "查看本发票"

#: sales/customer_invoice.php:61 sales/customer_invoice.php:85
msgid "&Print This Invoice"
msgstr "打印此发票"

#: sales/customer_invoice.php:62 sales/customer_invoice.php:86
msgid "&Email This Invoice"
msgstr "电邮发送此发票"

#: sales/customer_invoice.php:66
msgid "Select Another &Delivery For Invoicing"
msgstr "选择要开发票的另一个配送单"

#: sales/customer_invoice.php:81
#, php-format
msgid "Sales Invoice # %d has been updated."
msgstr "销售发票#%d已经更新。"

#: sales/customer_invoice.php:88
msgid "Select Another &Invoice to Modify"
msgstr "选择另一个要修改的发票"

#: sales/customer_invoice.php:127
msgid "Select a different delivery to invoice"
msgstr "为另一个配送开发票"

#: sales/customer_invoice.php:180
msgid "Select Delivery to Invoice"
msgstr "选择要开发票的配送单"

#: sales/customer_invoice.php:437
msgid "Payment terms:"
msgstr "付款条款:"

#: sales/customer_invoice.php:523
msgid "This Invoice"
msgstr "发票"

#: sales/customer_invoice.php:633
msgid "Invoice Total"
msgstr "发票总计"

#: sales/customer_payments.php:106 sales/customer_payments.php:126
msgid "&Print This Receipt"
msgstr "打印此收据"

#: sales/customer_payments.php:112 sales/customer_payments.php:134
msgid "Enter Another &Customer Payment"
msgstr "输入另一个与客户付款"

#: sales/customer_payments.php:317 sales/customer_payments.php:319
msgid "From Customer:"
msgstr "From 客户:"

#: sales/sales_order_entry.php:80
#, php-format
msgid "Modifying Sales Order # %d"
msgstr "修改#%d的销售订单"

#: sales/sales_order_entry.php:86
#, php-format
msgid "Modifying Sales Quotation # %d"
msgstr "修改#%d的销售报价"

#: sales/sales_order_entry.php:91
msgid "New Sales Order Entry"
msgstr "新的销售订单输入"

#: sales/sales_order_entry.php:95
msgid "New Sales Quotation Entry"
msgstr "进入新的销售报价"

#: sales/sales_order_entry.php:98
msgid "Sales Order Entry"
msgstr "销售订单输入"

#: sales/sales_order_entry.php:125
#, php-format
msgid "Order # %d has been entered."
msgstr "订单#%d已经进来了。"

#: sales/sales_order_entry.php:127 sales/sales_order_entry.php:149
msgid "&View This Order"
msgstr "查看本订单"

#: sales/sales_order_entry.php:133
msgid "Make &Delivery Against This Order"
msgstr "对这一订单进行配送"

#: sales/sales_order_entry.php:138
msgid "Enter a &New Order"
msgstr "输入一个新订单"

#: sales/sales_order_entry.php:147
#, php-format
msgid "Order # %d has been updated."
msgstr "订单#%d已经更新。"

#: sales/sales_order_entry.php:155
msgid "Confirm Order Quantities and Make &Delivery"
msgstr "确认订单报价和配送"

#: sales/sales_order_entry.php:158
msgid "Select A Different &Order"
msgstr "选择一个其他订单"

#: sales/sales_order_entry.php:165
#, php-format
msgid "Quotation # %d has been entered."
msgstr "报价#%d已经输入了。"

#: sales/sales_order_entry.php:167 sales/sales_order_entry.php:187
msgid "&View This Quotation"
msgstr "查看此报价"

#: sales/sales_order_entry.php:169 sales/sales_order_entry.php:189
msgid "&Print This Quotation"
msgstr "打印此报价"

#: sales/sales_order_entry.php:170 sales/sales_order_entry.php:190
msgid "&Email This Quotation"
msgstr "电子邮件发送此报价"

#: sales/sales_order_entry.php:173 sales/sales_order_entry.php:193
msgid "Make &Sales Order Against This Quotation"
msgstr "对这个订单报价"

#: sales/sales_order_entry.php:176
msgid "Enter a New &Quotation"
msgstr "输入新的及报价"

#: sales/sales_order_entry.php:185
#, php-format
msgid "Quotation # %d has been updated."
msgstr "报价#%d已经更新。"

#: sales/sales_order_entry.php:196
msgid "Select A Different &Quotation"
msgstr "选择其他报价"

#: sales/sales_order_entry.php:215
msgid "Make &Invoice Against This Delivery"
msgstr "对这个配送开具发票"

#: sales/sales_order_entry.php:232
#, php-format
msgid "Invoice # %d has been entered."
msgstr "发票#%d已经进来了。"

#: sales/sales_order_entry.php:236
msgid "&Print Sales Invoice"
msgstr "打印销售发票"

#: sales/sales_order_entry.php:237
msgid "&Email Sales Invoice"
msgstr "电邮发送销售发票"

#: sales/sales_order_entry.php:242
msgid "Print &Receipt"
msgstr "打印收据"

#: sales/sales_order_entry.php:247
msgid "Enter a &New Template Invoice"
msgstr "输入一个新的发票模板"

#: sales/sales_order_entry.php:250
msgid "Enter a &New Direct Invoice"
msgstr "输入新的直销发票"

#: sales/sales_order_entry.php:620
msgid "Enter a New Sales Invoice"
msgstr "输入一个新的销售发票"

#: sales/sales_order_entry.php:626
msgid "Enter a New Sales Quotation"
msgstr "输入一个新的销售报价"

#: sales/sales_order_entry.php:725
msgid "Delivery Note Items"
msgstr "送货单项目"

#: sales/sales_order_entry.php:727
msgid "Cancel Delivery"
msgstr "取消交货"

#: sales/sales_order_entry.php:728
msgid "Place Delivery"
msgstr "交货地点"

#: sales/sales_order_entry.php:730
msgid "Quotation Date:"
msgstr "报价日期:"

#: sales/sales_order_entry.php:731
msgid "Sales Quotation Items"
msgstr "销售报价项目"

#: sales/sales_order_entry.php:733
msgid "Cancel Quotation"
msgstr "取消报价"

#: sales/sales_order_entry.php:735
msgid "Commit Quotations Changes"
msgstr "提交报价更变"

#: sales/sales_order_entry.php:739
msgid "Enter Delivery Details and Confirm Order"
msgstr "输入送货详情及确认订单"

#: sales/sales_order_entry.php:742
msgid "Commit Order Changes"
msgstr "提交订单变更"

#: sales/sales_order_entry.php:765 sales/sales_order_entry.php:774
msgid "You are about to void this Document.\\nDo you want to continue?"
msgstr "您将要作废此文件。\\n您要继续吗？"

#: sales/allocations/customer_allocate.php:55
#, php-format
msgid "Allocation of %s # %d"
msgstr "配置 %s # %d "

#: sales/allocations/customer_allocation_main.php:22
msgid "Customer Allocations"
msgstr "客户配置"

#: sales/includes/db/sales_order_db.inc:103
msgid "Deleted."
msgstr "删除。"

#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:90
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:367
msgid "Customer Currency:"
msgstr "顾客货币:"

#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:108
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:646
msgid "Shipping Company:"
msgstr "物流公司:"

#: sales/includes/ui/sales_credit_ui.inc:110
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:374
msgid "Customer Discount:"
msgstr "客户折扣:"

#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:218
msgid "Shipping Charge"
msgstr "运费"

#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:403
#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:405
msgid "Price List:"
msgstr "价格表:"

#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:581
msgid "Cash payment"
msgstr "现金支付"

#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:587
msgid "Cash account:"
msgstr "现金帐户:"

#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:594
msgid "Delivery Details"
msgstr "交货细节"

#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:604
msgid "Quotation Delivery Details"
msgstr "报价交货细节"

#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:609
msgid "Order Delivery Details"
msgstr "订单交货细节"

#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:630
msgid "Enter requested day of delivery"
msgstr "输入要求的交货日"

#: sales/includes/ui/sales_order_ui.inc:640
msgid "Contact Phone Number:"
msgstr "联系电话:"

#: sales/inquiry/customer_allocation_inquiry.php:96
msgid "Allocation"
msgstr "分配"

#: sales/inquiry/customer_branches_list.php:25
#: sales/manage/customer_branches.php:22
msgid "Customer Branches"
msgstr "客户分公司"

#: sales/inquiry/customer_branches_list.php:49
#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:173
#: sales/manage/customer_branches.php:285
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:26
msgid "Customer Transactions"
msgstr "客户交易"

#: sales/inquiry/customer_inquiry.php:111
msgid "Print Receipt"
msgstr "打印收据"

#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:34
msgid "Search All Deliveries"
msgstr "搜索所有交货"

#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:169
msgid "Delivery #"
msgstr "送货#"

#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:175
msgid "Cust Ref"
msgstr "客户参考号"

#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:178
msgid "Delivery Total"
msgstr "交货总额"

#: sales/inquiry/sales_deliveries_view.php:180
msgid "Batch"
msgstr "批"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:44
msgid "Search Outstanding Sales Orders"
msgstr "搜寻未完成销售定单"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:64
msgid "Search All Sales Orders"
msgstr "搜索所有销售订单"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:70
msgid "Search All Sales Quotations"
msgstr "搜索所有销售报价"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:254
msgid "Show All:"
msgstr "显示所有:"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:272
msgid "Order #"
msgstr "订单#"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:276
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:290
msgid "Cust Order Ref"
msgstr "客户订单参考号"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:279
#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:293
msgid "Delivery To"
msgstr "交货到"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:286
msgid "Quote #"
msgstr "报价#"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:291
msgid "Quote Date"
msgstr "报价日期"

#: sales/inquiry/sales_orders_view.php:294
msgid "Quote Total"
msgstr "小计"

#: sales/manage/credit_status.php:16
msgid "Credit Status"
msgstr "信用状态"

#: sales/manage/credit_status.php:44
msgid "New credit status has been added"
msgstr "新的信用状况已添加"

#: sales/manage/credit_status.php:52
msgid "Selected credit status has been updated"
msgstr "选定的信用状况已更新"

#: sales/manage/credit_status.php:79
msgid "Selected credit status has been deleted"
msgstr "选定的信用状况已被删除"

#: sales/manage/credit_status.php:97
msgid "Dissallow Invoices"
msgstr "Dissallow发票"

#: sales/manage/credit_status.php:109
msgid "Invoice OK"
msgstr "发票行"

#: sales/manage/credit_status.php:113
msgid "NO INVOICING"
msgstr "无发票"

#: sales/manage/customers.php:182
msgid "Selected customer has been deleted."
msgstr "选腐肉客户已被删除。"

#: sales/manage/customers.php:231
msgid "Name and Address"
msgstr "名称及地址"

#: sales/manage/customers.php:233
msgid "Customer Name:"
msgstr "客户名称:"

#: sales/manage/customers.php:234
msgid "Customer Short Name:"
msgstr "客户简称:"

#: sales/manage/customers.php:243 sales/manage/customers.php:247
msgid "Customer's Currency:"
msgstr "客户的货币:"

#: sales/manage/customers.php:250
msgid "Sales Type/Price List:"
msgstr "销售类型/价格表:"

#: sales/manage/customers.php:253
msgid "Customer status:"
msgstr "客户状态:"

#: sales/manage/customers.php:262 sales/manage/customer_branches.php:233
msgid "Sales Person:"
msgstr "业务员:"

#: sales/manage/customers.php:268
msgid "Discount Percent:"
msgstr "折扣百分比:"

#: sales/manage/customers.php:273
msgid "Credit Status:"
msgstr "信用状况:"

#: sales/manage/customers.php:286
msgid "Customer branches"
msgstr "客户分公司"

#: sales/manage/customers.php:288
msgid "Select or &Add"
msgstr "选择或附加"

#: sales/manage/customers.php:288
msgid "&Add or Edit "
msgstr "添加或编辑"

#: sales/manage/customers.php:297 sales/manage/customer_branches.php:236
msgid "Default Inventory Location:"
msgstr "默认库存地点:"

#: sales/manage/customers.php:298 sales/manage/customer_branches.php:237
msgid "Default Shipping Company:"
msgstr "默认物流公司:"

#: sales/manage/customers.php:299 sales/manage/customer_branches.php:234
msgid "Sales Area:"
msgstr "销售区域:"

#: sales/manage/customers.php:308
msgid "Add New Customer"
msgstr "添加新客户"

#: sales/manage/customers.php:312
msgid "Update Customer"
msgstr "更新客户"

#: sales/manage/customers.php:313
msgid "Update customer data"
msgstr "更新客户数据"

#: sales/manage/customers.php:314
msgid "Select this customer and return to document entry."
msgstr "选择这客户，并返回到文档条目输入。"

#: sales/manage/customers.php:315
msgid "Delete Customer"
msgstr "删除客户"

#: sales/manage/customers.php:332
msgid "New customer"
msgstr "新客户"

#: sales/manage/customer_branches.php:90
msgid "Selected customer branch has been updated"
msgstr "选的客户分行已更新"

#: sales/manage/customer_branches.php:230
msgid "Branch Short Name:"
msgstr "分公司简称:"

#: sales/manage/customer_branches.php:235
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:200
msgid "Sales Group:"
msgstr "销售组:"

#: sales/manage/customer_branches.php:251
msgid "General contact data"
msgstr "一般联系信息"

#: sales/manage/customer_branches.php:261
msgid "Billing Address:"
msgstr "帐单地址:"

#: sales/manage/customer_branches.php:287
msgid "Area"
msgstr "地区"

#: sales/manage/customer_branches.php:288
msgid "Phone No"
msgstr "电话"

#: sales/manage/customer_branches.php:289
msgid "Fax No"
msgstr "传真"

#: sales/manage/customer_branches.php:291
msgid "Tax Group"
msgstr "税组"

#: sales/manage/recurrent_invoices.php:24
msgid "Recurrent Invoices"
msgstr "周期性发票"

#: sales/manage/recurrent_invoices.php:89
msgid "Selected recurrent invoice has been updated"
msgstr "选择周期性发票已更新"

#: sales/manage/recurrent_invoices.php:95
msgid "New recurrent invoice has been added"
msgstr "新增加了周期性的发票"

#: sales/manage/recurrent_invoices.php:112
msgid "Selected recurrent invoice has been deleted"
msgstr "选择周期性的发票已被删除"

#: sales/manage/recurrent_invoices.php:128
#: sales/manage/recurrent_invoices.php:211
msgid "Last Created"
msgstr "最后建立"

#: sales/manage/recurrent_invoices.php:206
msgid "Begin:"
msgstr "开始:"

#: sales/manage/recurrent_invoices.php:208
msgid "End:"
msgstr "结束:"

#: sales/manage/sales_areas.php:39
msgid "Selected sales area has been updated"
msgstr "选定的销售地区已更新"

#: sales/manage/sales_areas.php:44
msgid "New sales area has been added"
msgstr "新的销售区域增加了"

#: sales/manage/sales_areas.php:68
msgid "Selected sales area has been deleted"
msgstr "选定的销售区域已被删除"

#: sales/manage/sales_areas.php:88
msgid "Area Name"
msgstr "区域名称"

#: sales/manage/sales_areas.php:127
msgid "Area Name:"
msgstr "区域名称:"

#: sales/manage/sales_groups.php:16
msgid "Sales Groups"
msgstr "销售团队"

#: sales/manage/sales_groups.php:39
msgid "Selected sales group has been updated"
msgstr "选择销售组已更新"

#: sales/manage/sales_groups.php:44
msgid "New sales group has been added"
msgstr "新的销售组已被添加"

#: sales/manage/sales_groups.php:67
msgid "Selected sales group has been deleted"
msgstr "选择销售组已被删除"

#: sales/manage/sales_groups.php:123
msgid "Group Name:"
msgstr "组名:"

#: sales/manage/sales_points.php:16
msgid "POS settings"
msgstr "POS设置"

#: sales/manage/sales_points.php:28
msgid "The POS name cannot be empty."
msgstr "POS名称不能为空。"

#: sales/manage/sales_points.php:41
msgid "New point of sale has been added"
msgstr "新的销售点已被添加"

#: sales/manage/sales_points.php:52
msgid "Selected point of sale has been updated"
msgstr "选定的销售点已更新"

#: sales/manage/sales_points.php:62
msgid "Cannot delete this POS because it is used in users setup."
msgstr "无法删除此POS，因为它是在用户安装使用。"

#: sales/manage/sales_points.php:65
msgid "Selected point of sale has been deleted"
msgstr "选定的销售点已被删除"

#: sales/manage/sales_points.php:84
msgid "POS Name"
msgstr "POS的名称"

#: sales/manage/sales_points.php:84
msgid "Credit sale"
msgstr "赊销"

#: sales/manage/sales_points.php:84
msgid "Cash sale"
msgstr "现金销售"

#: sales/manage/sales_points.php:84
msgid "Default account"
msgstr "默认帐户"

#: sales/manage/sales_points.php:129
msgid "Point of Sale Name"
msgstr "销售点名称"

#: sales/manage/sales_points.php:133
msgid "Default cash account"
msgstr "默认现金帐户"

#: sales/manage/sales_points.php:139
msgid "POS location"
msgstr "POS的位置"

#: sales/manage/sales_types.php:48
msgid "New sales type has been added"
msgstr "增加了新的销售类型"

#: sales/manage/sales_types.php:59
msgid "Selected sales type has been updated"
msgstr "选中的销售类型已更新"

#: sales/manage/sales_types.php:103
msgid "Type Name"
msgstr "类型名称"

#: sales/manage/sales_types.php:154
msgid "Sales Type Name"
msgstr "销售类型名称"

#: sales/manage/sales_types.php:156
msgid "Tax included"
msgstr "含税"

#: sales/view/view_credit.php:39
#, php-format
msgid "CREDIT NOTE #%d"
msgstr "信用记录 #%d"

#: sales/view/view_dispatch.php:43
#, php-format
msgid "DISPATCH NOTE #%d"
msgstr "发货单 #%d"

#: sales/view/view_dispatch.php:65 sales/view/view_invoice.php:70
msgid "Charge Branch"
msgstr "收费科"

#: sales/view/view_dispatch.php:96
msgid "Dispatch Date"
msgstr "发运日期"

#: sales/view/view_dispatch.php:163
msgid "TOTAL VALUE"
msgstr "总额"

#: sales/view/view_invoice.php:48
#, php-format
msgid "SALES INVOICE #%d"
msgstr "销售发票 #%d"

#: sales/view/view_receipt.php:36
#, php-format
msgid "Customer Payment #%d"
msgstr "客户付款 #%d"

#: sales/view/view_sales_order.php:28
msgid "View Sales Quotation"
msgstr "查看销售报价"

#: sales/view/view_sales_order.php:29
#, php-format
msgid "Sales Quotation #%d"
msgstr "销售报价 #%d"

#: sales/view/view_sales_order.php:34
#, php-format
msgid "Sales Order #%d"
msgstr "销售订单 #%d"

#: sales/view/view_sales_order.php:60
msgid "Customer Name"
msgstr "客户名称"

#: sales/view/view_sales_order.php:73
msgid "Requested Delivery"
msgstr "请求交货"

#: sales/view/view_sales_order.php:77
msgid "Deliver From Location"
msgstr "提供从地点"

#: sales/view/view_sales_order.php:97
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: taxes/item_tax_types.php:60
msgid "Selected item tax type has been updated"
msgstr "所选项目税种已更新"

#: taxes/item_tax_types.php:65
msgid "New item tax type has been added"
msgstr "新项目已新增税种"

#: taxes/item_tax_types.php:98
msgid "Selected item tax type has been deleted"
msgstr "所选项目税种已被删除"

#: taxes/item_tax_types.php:117
msgid "Tax exempt"
msgstr "免税"

#: taxes/item_tax_types.php:185
msgid "Tax Name"
msgstr "税名"

#: taxes/item_tax_types.php:185
msgid "Is exempt"
msgstr "获豁免"

#: taxes/tax_groups.php:17 themes/canvas/renderer.php:143
msgid "Tax Groups"
msgstr "税组"

#: taxes/tax_groups.php:40
msgid "The tax group name cannot be empty."
msgstr "税务组名不能为空。"

#: taxes/tax_groups.php:63
msgid "Selected tax group has been updated"
msgstr "选择税收组已更新"

#: taxes/tax_groups.php:68
msgid "New tax group has been added"
msgstr "新的税收组已被添加"

#: taxes/tax_groups.php:106
msgid "Selected tax group has been deleted"
msgstr "选择税收组已被删除"

#: taxes/tax_types.php:16
msgid "Tax Types"
msgstr "税种"

#: taxes/tax_types.php:56
msgid "New tax type has been added"
msgstr "新税种已添加"

#: taxes/tax_types.php:67
msgid "Selected tax type has been updated"
msgstr "选择税种已更新"

#: taxes/tax_types.php:94
msgid "Selected tax type has been deleted"
msgstr "选择税种已被删除"

#: taxes/tax_types.php:115
msgid "Default Rate (%)"
msgstr "默认率（%）"

#: taxes/tax_types.php:159
msgid "Default Rate:"
msgstr "默认率:"

#: themes/canvas/renderer.php:17 themes/default/renderer.php:27
#: themes/dropdown/renderer.php:59
msgid "Main Menu"
msgstr "主目录"

#: themes/canvas/renderer.php:43 themes/canvas/renderer.php:48
#: themes/default/renderer.php:71 themes/default/renderer.php:80
#: themes/dropdown/renderer.php:82 themes/dropdown/renderer.php:88
msgid "Preferences"
msgstr "显示设置"

#: themes/canvas/renderer.php:45 themes/canvas/renderer.php:52
#: themes/default/renderer.php:74 themes/default/renderer.php:85
#: themes/dropdown/renderer.php:85 themes/dropdown/renderer.php:92
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: themes/canvas/renderer.php:103
msgid "Inventory Adjustments"
msgstr "库存调整"

#: themes/canvas/renderer.php:113
msgid "Bills Of Material"
msgstr "物料清单 (BOM)"
